準決賽 法國 vs 比利時 02：00

啱埋色

推呢個
唔想理嗰個傻鳩post霸

十卜

樓豬咪又係po 霸

點都推呢個
另一邊個個撚屌黎

Lm

依個都係post霸

另一條傻鳩CC台憤青平時反波台架
BLOCK 撚左佢LA

支持樓主

包皮

agger路！！！

樓主係狗 漢奸

好睇

支持比利時

支旗係德國

支持法國

穆巴佩

安巴比

此Po 突破1001

支持世三登基

廿年比利時球迷

點解當年要侵略我地

加時，十二

大家都係亞洲人
好過比鬼佬統治牙

比利是係咁易贏二比一算啦
俾個面隻忍者龜

開拓萬里波濤，布國威於四方。

大佬

我基又要carry大家

以死相搏

睇住波等放榜

但包皮唔好再學屁馬啦

包皮吹大左啦

比利時反cup派一個個comdom

派錢啦
condom 我又冇機會用到

有冇機

比利時🇧🇪

有無人諗住明日射波唔返工

冇機

what is comdom

朱sir你聽日請假
洗唔洗幫你打電話返傑志講聲

一個

推

麥佳亞頂唔頂到摩迪？

今晚viu播？

準決賽同決賽都播

英超明星隊

夏世一

解po未？

法國同胞必勝

驚一推佢就骨折

喂連仔, unlock 1001呀

雖然 夏神 係好勁
但真世三其實係 kante

阿哥對細路
大家都講法文
不過我都係鐘意法國多啲

燈神真名上連登

今晚2個閘位

法國

連狗破1001 未?

2隊車熱獌鏝

臭雞今晚著比利時

連狗仲唔做野?

牙朗去祖記, 竟然仲有心情睇波

牙朗搞到世界盃都無人理

lm

冇心情

樓豬=即討po霸

皇馬將牙朗當成二手iPhone
趁未落價快手放

Dembele 右翼衛

左閘係死門

大衛星陣式

法國後防穩好多

留名

條友左腳
Chaqli 右腳
CLS

錯腳翼衛

此主題已解除 1001

屌你比利時終於肯出丹比利
明明咁撚勁都唔用

但打翼衛呢

可能一陣嚟一招交叉走位

viu.tv

好撚on9 明明打中場好地地
到呢場無翼衛用就叫佢去打

仲要求
嚟緊呢三場ViuTV/99台都播喎

打翼衛真係玩死丹比利

Viu tv 個節目好冷靜

出左陣容未

開賽前20分鐘
好似係

比利時呢個尻陣輸尻緊

上面？

上而咪有囉 放榜就早啲訓啦

隻手做緊乜？

丹比利會差得過兩件爆炸咩 唔講費蘭尼有頭槌 韋素真係得個高字

dembele右翼衞
條友打開中場仲要左腳架喎

垃圾台

爆炸+中超+billy

細細地玩下 比利士

同查迪利掉位

睇龍門大戰

個商場無人

史上最冷清嘅一屆世界盃
TMNT都挽救唔到

後面有條法國波衫妹妹好Q

快啲話俾啲家長知，有忍者龜睇啦
應該會多返啲人睇

今屆氣氛好差，明明4年前都係now

4年前係CCTVB喎

木頭人

包皮個撓手好怪

搞咩仲未有 lineup

葉鴻輝個樣

咁事實上now啲睇波派對
日日都係玩嗰幾樣嘢
玩得多都悶

追post

粗口輝

支持陳葦如

記錯，sor，因為只記得用now睇

其實係viu搞

竟然 以為一個鐘前就會有

中國輝

上面有咗好耐

喜般

佢+何輝就真係perfect

上面咪有囉
1點已經出左

唔係又用偉素打右翼衛啊

人氣繼續高企

Ching眼花？

sorry大家
睇其他足球app 睇唔到
睇到了依加
thanks

鳩猴忠一定又鳩叫
上次捧巴西捧到出面

中國香港輝不了

終於出丹比利

可以揀原聲嘅

但打右邊

有睇開比利時就知 冇蒙尼亞而又出齊爆炸頭迪比利同偉素 就一定係偉素打右翼衛

亨利會幫邊邊

其實同chadil換位打都得

舊亨利做二五仔

冇計啦 都冇人

兩邊都cut大位

係街 應該趕唔到

想問手機睇半場live會用幾多數據 冇無限plan

1gb走唔甩

1.8gb

神射手阿烏

唔洗2gb?

thx...

喜般好正

迪布尼踢唔到攻中位

屌，又係夏雨個仔

好柒

知哈知道何輝今晚響邊個台講波?

廣體掛

林曉峰都好柒

起碼2gb

ok ar 插法國左邊

比利時雙世3 比 干堤頂住 呢場靠佢食糊

屌 仲想聽何輝講波添 唉 又要聽依班7頭
識踢波唔代表識分析場波嫁

有陳葦如夠做

Agger

蘿莉絲唔知有冇食定蜻蜓

上場踢順左 終於用雙塔爆炸陣 擺返迪迪尼係前面

Kayan

聽到話喜般幫手評述，笑咗

喜般正過晒其他

希望比利時嬴啦, 另一邊就克羅嬴, 決賽比利時VS克羅 百年來世界盃最弱決賽 好睇

四強最弱唔係英撚咩

仆街 冇睇清楚個陣 dllm迪比利打右翼衛?! 敢帥排陣

係，雖然唔係好靚，但唔知點解有種吸引力

俾人睇嘅陣係咁
落到場可能係另一回事

識波已經係最大嘅吸引力

名義上啊, 呢兩隊都係未入過決賽, 非傳統勁旅
當然實際實力上克羅同英撚差唔多都係4隊最弱

越睇越覺得喜般正

睇完佢youtube同條仔去旅行啲片
包你咩幻想都冇晒

張文慈做雀后

Show Blocked User - 1992已死

邊隊贏邊隊就係冠軍

其實點解你成日都要用黃色字
襯埋連登個白底，好似痾瀉尿咁

攪到半場休息都要睇埋

睇唔透比利時個陣

麥包今場唔知演技有冇進步到

仲有完場總結

有另一個陣係右查迪利 左迪布尼 中間爆炸 迪比利 韋素墜後 點排邊路都俾法國sm

真決賽

我都冇留意

好想同kayan做fd子

我依然覺得 係排假陣
人選一樣，但位唔會係咁

比利時都冇閘可以用
只可以出多幾個防中補番閘位

ching識波

原來比利時真係用英文溝通

整體經驗黎講，比利時好少少，而且越踢越順

馬天尼斯教....唔講英文唔通講西班牙文咩
方柏橋真係好撚ON9

咁都叫-6?

hailey呢

我愛迪布尼

杜雷斯廣告條女真係好撚淫

認真應條傻鳩 你係咪傻

揀緊bra

NOW比呢條撚樣主持大局

可能兩件bra都洗緊
冇衫著

兩隊都唔撐唔反, 中立撚揮手區

有無直播link?

開電視 99

坐左幾耐？

99台 或者 viu.tv

亨利會嬴

DEMBELE終於有份踢..

雲加都贏

希望法國隊今晚收皮出局

其實去到四強都唔會出局

普巴登基近了 所有有都要懺侮

輸咗都仲要打埋季軍戰先走得

大家係咪聽日已經請左假

何wayne: 我撐法國

夏你老母沙德咩
夏薩德呀
又安巴比
屌viu老母，譯撚到唔知做乜撚

補充蛋白質落場了

dad, what'd u get me

季軍戰 = 分組賽兩隊已經出唔到線但仲要踢埋最後一場 好撚虐心

睇黎你識波過keyman

請咗連二

消息指亨利或成最大贏家

法2.28
和3
比2.8

似乎法國睇高一缐

聽日放假

信狗會？

叛國

簡迪

英超大混戰

四強先係決賽

葉鴻輝又講埋d阿媽係女人既野

好多軌球員
唔知古圖斯同夏世三點呢

法比加時

烏拉圭球證

我中立

反擊 比利時高一缐,渣古

但法國進攻多人用D

又係咁

公字都贏

事實證明英超啲人好勁

馬賽曲

享利內戰

霸氣國歌

大陸仔

撐普巴

比利時連正統閘都冇
憑咩贏

法國SHOE WIN

比利時

亨利

英超世界第一

享利

人地踢過英超個班上到itv, bbc 係真係有自己分析
香港個班球員永遠都係1999，講埋啲垃圾

車內戰

法國要贏啊

如果決賽係比利時對英撚

會唔會21個都英超球員正選

我覺得法國贏

好似驚死有立場咁
屌人地請得你試嚟就大大方方啦，私私縮縮咁好鳩屎

馬克龍

亨利係唔係要唱法國國歌

法國閪上場麥鳩比做影帝，再加普巴閪攬人，好閪茅，今晚捧派利是！

亨利好矛盾

何輝幾好

比利時都唔會啦

法國總理到場，法國晉級

亨利半個比利時人？

亨利有冇唱

高貝利大帝

甘賓尼唔係做隊長有d唔慣

好緊張

個肥妹

亨利應該唱邊首國歌

比利時個肥妹

正想講

唔係話有10個打英超咩

J凸

收兩家茶禮當然要唱晒

正路法國2：1

唔係比利時人點解要唱比利時國歌？

好撚正
求圖

唔會 因為比利時有個踢中超

基奧特gay世三

sor睇錯22個英超

訓啦小學雞

呢場決定冠軍戰咁滯

軌表示下季皮已收

成日覺得FIFA個會長好似外星人

計埋上原亞衣打343

一邊馬度迪打翼 一邊丹比利打翼衛做乜鳩

呢場贏個隊都拎硬冠軍

咁快唔記得個陣歐國盃

on9

四強緊係決定冠軍戰啦

迪布利、查迪同埋夏殺特都唔唱國歌

LKK GOGOGO

Kante, giround VS hazard
fellaini VS pogba

比利時有啲冇唱國歌

Kante 同妹妹 中埸搶波係世界盃係頭四

佢地同兩個爆炸鬥搶

呢場真係當決賽睇

英超b隊

踢場好波

KDB踢左翼衛

個排陣點會咁柒迪布尼打左衛呀
邊個整架

法國 gg 基士文omf..

比英格蘭更加英超

同我屠尻比利時！！！all in 法國！

個個係咪亨利黎

英超外援隊

但包皮偶像係牙朗

以快打快

差啲起唔到身

今天埸delay 9.5s

當佢透明啦

開波

係
過左檔比利時

差d

痴撚線

仲有lkk

包皮咁快撚狗

國王都黎埋

差d ko

麥包皮咁快開turbo

咩陣黎

包皮勁撚到

之前有人話分左幾派，有D唔唱

包皮咁快嚟料

一開波就黎料

查迪利右閘？

世界盃四強定牙朗轉會多人討論D

再講安巴比我就熄電視

包皮快撚到

垃圾嚟，勁嗰個叫享利

差d一開波就收皮

即刻比包皮爆

法國主攻gg,比利時counter attack sure win

得某d國家要為國歌立法規定要唱

快到

係

麥巴比
睇黎今場狀態好好

迪比利右 查迪利左
迪比利偏中場 包法包佔中 查迪利防包皮

訓住睇唔清爆炸頭定witsel
要坐返起身睇

廢閪尼

比利時個陣睇唔透

應該攻個陣費蘭尼打翼
守變番防中？

半場都過唔到

唔好吹奏住啦,小心燈死法國

個球證幾靚仔

決賽比利時vs法國 please

係摩洛哥😂

比利時433

何輝番到嚟

433

完全係英超波

點解馬天尼斯變咗法國
明明西班牙人

首國歌出名到比利時人自己都唔識唱

人地答左又唔睇

法國球王

未入

比利時完全攻唔到 可以等輸

鏝軌vs PSG

鳩斬戰術

“？？？？？”

燈？

狂攻喎

3支以色列旗

有你呢句放心了

聽英文旁述，無呢個問題

4分鐘

比利時變種352黎

Chadli 好過meunier ？

比利時主攻

一個反攻搞掂你啦

0522

世三

佢覺得no goal =攻唔到

講到好似講馬咁

似英超混戰多
英撚入埋決賽真係好似睇英超咁

夏世三左翼衛？

meunier停賽

進攻果時世三踢左翼衛？
咩陣黎

球證係烏拉圭人

meunier 停賽丫

Viutv啲名聽撚死人

球場下路好好睇

Viu tv只限香港😭

停賽呀

開始燒味

睇緊同一場波

22號ibra

停賽

睇法國都係想靠包皮打反擊入波

直頭兩翼 唔係翼衛
後面得三中堅

世3>>屁馬

除咗香港有咩地方要辛苦搵link

兩隊都明顯唔想控球

角球

點都呢場好睇過對英撚

chadli係好過

之前法包打烏拉圭係阿根廷球證

開到咁撚樣

唔想再理忽然球迷

跳舞

世三vs麥巴比

查迪利西布朗級數

平行宇宙？

2隊主攻都唔掂

斬到咁就唔好衝去開啦

柒利今日好撚fit

得一個翼衛

世三 Lkk KdB
樹 Dembele 偉素
華湯根 kompany 艾達韋列特 chadli

好似係

條中軸線個個6尺起 唔踢燒味等幾時

可能渣古先

邊路互相中出

佢地d譯名點解咁撚古怪

殺著之一嘅角球高波機會斬到咁

3241

呢場真係唔個邊隊贏

好過carrasco 先

廢拉柴，安巴比

屌d譯名聽到1999

傳3球 3球都閪

根本冠軍戰

法國唔驚你斬啦

仲有爆炸頭 點會唔炸法國

法國已經幾球on9 傳失

點解唔比kdb/世3開

假對攻盡快完結攻勢推上來回高速球嘅境界

安巴比講撚到好似毒品咁

4 5個圍世3

識查迪利梅利亞都比人屌忽然球迷

又日本旗

留名等睇比利時送法國返屋企

Apps 係咪慢兩分鐘

3後衛不能主攻

世三踢左軌咁耐都無而家咁勁
究竟係條友揀波踢定係而家先係佢巔峰

英撚如果入決賽都應該係比法國/比利時屌打

世三再破個人盤扭突破次數

以色列

又日本𣄃

有冇人有cap到岩岩普巴同甘賓尼跳舞

仲有馬拉

有班鬼acc搞完泰國po 就黎搞波po
一堆不停問廢野，一堆不停quote

林早洩反攻連登？

法國
全守啊？

呢場都似係冠軍戰

干地廢

防守就433
攻就chadli推上
fellaini壓得比witsel dembele前

玩政治既野 世三都算世界級

d 譯名做乜撚野，班友係咪睇開波

仲有以色列旗添

下 0射0中 你地睇乜春

算唔算係大巴

比利時係咪打緊4後衛？

要世三定包皮 ？

四強係咪洗左次牌

3後

pavord

華拉尼真係好快

yes

迪布尼啲直線好靚

我英呢？=.=

做咩比人狂攻

三中堅不能主攻

D直缐好毒

呢場可能係佢人生最重要一場比賽

又見到日本旗

法包d友咁緊張 幾球交失

差少少

華拉尼快到

4強係妹下妹下 邊有咁多7:1

其實陣容兩邊差唔多 但法國有個簡迪

啱啱完爆簡迪真係J死

Kbd hazard
Griezman mbappe
你點揀

夏沙特好難聽

一定有射門先叫攻？

問一句又忽然球迷 痴孖筋

屌你老母大陸仔

華拉尼十分勁 呢位普巴唔定性

用富士山杯 飲Kirin 嘆住睇

感覺dembele同kdb爭波用

進攻唔係好打得起

有番進攻啦

漏黎做乜

險

法國擺明又想玩包皮一騎當千

咁都傳中失敗

普巴

麥皮

包皮差D

基沙文球會勁 國家隊唔撚掂

包皮吹大左

係難控既

不過真係啱音啲 夏沙仲啱

LKK愛助攻

今場法國d交波真係

爆炸好活躍

華拉尼超勁

差好遠

好勁

做咩唔控定射

法國兩隻閘奶撚廢

爆炸同pogba鬥咩位，好睇

法國未上力咁

應該自己控

一個普巴令我好憎依隊法國

咁易咩 葉師父

廢蘭尼廢撚到 連交失幾球

數據都刷唔到

比利時成隊得KDB同世3叫做做到波

比利時都打緊兩邊

普巴man mark 爆炸咁

準決賽都無日本個場咁好睇

似特登縮後比比利時攻

留名睇陣間又射球世界波

都要控架啦

雖則我就覺得法國打主守係好少少
但點解D反擊完全打唔起咁

好似睇緊英超明星賽咁

知道比利時反擊勁
就專登縮到好後

麥巴比不射男

？
有撚有幫？

兩邊都大肉腸戰法

完全唔知比利時踢緊咩陣

嘩 普巴

呢球

薯條佬完全唔夠nigga撞

馬天尼斯真係有料。教英超小強到比利時

屌 差啲放咗包皮

卡吐

哇包皮快撚到

pogba

法國打反擊

世3

阿妹好勁

好睇WO.. 一開波埋晒牙

普巴靚直線

安巴比真係差2個身位都爆贏

世3一拎波 3個圍住佢

控住個波即刻唔識踢

好撚快

Mbappe一爆就過

包皮真係好快

爆炸力

普巴呢下唔錯

妹巴好波

pogba 靚fake

都搶唔到波

都係用依種套路 普巴中場一下長傳俾包皮放

呢球靚

法國泊大巴 可恥

法國小明戰術

韋根啲季尾先開季

好快...

普巴上身

比利時打主攻真係差
日本個場就係例子

普巴勁到

加油呀法國

快撚到

邊個打緊左翼衛

Lkk唔墜後攞波 玩死kdb 世三

普巴唔射波我做佢一世球迷

戰術好唔明確， 佢地唔應該控球

公司佬個態咁差，點打

法國咪一樣

包皮差少少

pogba 勁到

普巴+包皮

防反打撚死人

普巴一轉身 又完爆熱狗

法國嚇到賴屎, 心諗比利時咁勁既

公司對住包皮遲早出事

收檔啦比利時

根本2隊都唔想控住個波,2隊都想踢反擊

比利時兩場淘汰贏防反呢場打主攻

比到直線包皮跑真係好危險

包皮極限到咗，係時候到基奧特發揮

香港電台第一台講得好聽

法國登機吧

之前連登好似有人話因為亞軍d老兵跑得慢先顯得包皮快

所以法國咪縮後踢

LKK又變返曼聯個陣

有冇左閘

比利時有邊個中堅係快？
無！

中前場d企位好唔固定
得三中堅企位比較明顯
其他人好似前場亂走

LKK 走位

法國咁打法豬腦真係無乜用

比好多誤會

兩隊都係假主攻

基奧特呢場既作用係咩？

有簡迪真係驚撚你d反擊

世三 KDB

銀河唯一

比利時今日啲默契好似差左啲

世3 爭d

進攻
3cb
witsel dembele
chadli de bruyne fellaini hazard
lukaku

防守
chadli toby kompany vert
witsel dembele
de bruyne fellani hazard
lukaku

防守嗰時係4後

法國醜唔醜， 不如泊大巴泊到120 分鐘囉

屌你

柱邊

屌 hazard 嚇死

LKK=進攻黑洞

盧卡古招牌動作

世三差少少

世三差D

世三空晒

走邊都正路既
係個時間差啲=。=

渣古又攤手

世三搞乜

法國以為自己踢緊巴拿馬？
後場咁玩波

世三差啲

醒定啲呀法國

唔識波？

世三比到中間就正

中間好空下 咁都唔比

對lloris ban近柱咪得囉

好似無吹罰過？

唔比lkk

兩邊都好撚銳利

其實走得啱 不過迪布尼諗住佢會stay係到做支點
lkk就諗住拉邊走個空位

普巴勁

比爆炸可能都未必比到 拉到咁近

世三唔傳

依球俾中間就收皮 亂撚哂

普巴D傳波

唔識未問囉屌你老母

靚仔

2隊D失誤多到

後防派膠

巴打各位有無ACE LINK搵左陣都唔見

自殺

基佬出波好靚

球盲檢閱器

住烏

即刻好波

住烏斬波

Toby輸埋啲姑寒波

法國嚇到賴屎, 心諗比利時咁勁

比利時逼得好前

屌好緊張

雲加又然

引人發笑

屌多幾野

艾達維特睇少基佬啲速度

即刻示範左

自己搶波出波

怕佢即射唔到 甩腳

兩邊都好高汁 鹿死誰手

邊個串我地同干地
用基佬出波比夏世三

無佢邊有人停到波做反擊

比左就off ？

依兩隊野都咁柒
點贏我英呀

dembele witsel fellaini 完全唔撚夾

無啦啦又咁出

支持主勝

今場波法國隊唔可以主攻

加油呀比利時

法國加油
隊佢一粒！

Lloris心諗 依家派晒啲膠佢 開咧唔好派啦

Hahjahahahjajah

無南美狗碌地。好睇好多

兩邊打反擊都好快

Billy's 加油~

前幾輪未出過dembele

費籣尼

兩邊10號仔都好快

假對攻

包皮裝摩打

嘩

卡吐勁到

wa

球證

梅利亞停賽嘛

Matudi

是但一隊都贏到啦 英撚呢兩場踢得仲差

球證靚位

夠高夠硬就岩用了

高速來回球

差D

hazard同唔訓配合啦 同lkk無前途

幾靚
球證

法國要睇普巴生唔生性

冇牛油手

包皮真係好撚快

不過比狗有個勁龍 依樣野法包輸洩好多

古圖斯 勁到

接咁實

下冷箭

呢場已經係決賽

炮彈

屌 法國頂住呀

成個感覺就係三個人做一件事
衰撚過雙特

唔出dembele唔通出卡拉支高咩

matuidi

卡吐夠專心

輕鬆救

又差D

撲唔難 接實難

世三屈g

差d輸

差d死角

你

世三 美斯上身

掂唔到應該入

法國唔對辦

好撚緊張呀屌

假ibra

lloris上身都好勁

忍者龜不停爆speed

華拉尼

世三包皮決戰

世3好撚勁

睇連登仔同ViuTV 主持風向， 就知邊隊會被燈死

世三今日射門慾

差啲有

嘩，比仔有幾球都搞撚掂法國

邊鳩個係安迪提
utt?

Varane勁到

夏沙咁撚勁..咩料?

廢撚

世3 對 包皮

比利時好撚勁

比利是好入肉

Lloris 卡吐

兩邊博鎚好好睇

世三咁撚勁

pogba好撚勁

比利時sharp過法國好多噃

世三勁到 係咪美c 黎

世三見到簡迪 唔扭你

呢場當決賽啦

Yes

兩隊都好勁

根本當決賽睇

又燒味

勁過美斯啦

不愧冠有世三之名

法國無撚用

美斯邊有咁勁

今日爆炸 lkk等餵都有排執

好好睇

法國條大巴後防

Lkk 冇得屈身形就唔見影

比利是sure win

好好睇。真係當決賽

迪布尼d勁到

輪流撚右閘

嘩屌 ！！

神救

靚救

lloris

條友講波講到好似講馬咁

toby

洛里斯

靚撲

呢d係咪叫高速來回球？

kdb

如果迪布尼仲係我轟

哇救得靚

蘿莉

爭d

係 攻守轉得快
LLORIS好勁

都話啦lloris

咁都救到

Wa

lkk好似失蹤

羅里斯

嚇撚死

痴線，神到

勁龍

法國俾人攻到

羅利斯

嘩，救撚咗好多球

洛里斯又上身

法國唔用兩個人MARK夏殺特遲早出事

兩隊勁到

比利時踢到曼聯咁 斬俾爆炸頂 lkk做g點

如果比利時開記錄先就好睇

食左幾多打蜻蜓

法國頂得幾耐

CLS

咁落去久守....

熱vs熱

兩邊龍門都表演

我熱

我哋熱刺嘅龍門果然

唉

Lloris

神龍大戰

DGG

我熱萬歲

世三登基

法國再唔博，死守打反擊真係好快守到冇

蘿利

成日隊友對決

loli有3好

轉身抽射 都救到 痴線

粒波射太旋 搞到唔阿快

頂得幾耐

真係決賽咁睇

食咗嘢

洛里斯接波麻麻 但撲波係勁

屌 又食左蜻蜓？

lloris

不過比利時堅勁

笑死人咩youtuba

勁好睇場波

食左蜻蜓

唔見法國回到wo

轉身射個三分波已經夠快啦
洛里斯反應重快

龍門犀利

兩邊都神龍

神救黎cls

驗眼！

透視眼

比利時應該贏到

痴線呢球
咁都撲到

熱刺果然係大球隊

仲以為羅里斯已經回哂塘

好撚好睇阿屌

熱狗點都贏

牙輝真係愈講愈好，謝德謙連講波都就輸俾人

神龍仲唔係DGG

果然係隊友

比利時好撚堅

法國嚇到賴屎, 心諗比利時咁勁 大鑊了

2邊D埋門

d隊友咁勁

盧渣古咁撚廢情何以堪

個龍上力先

反應好快

電話佬係咪隱左形？？？

好撚好狀態比利時，冠軍相

洛里斯勁到

咗都救撚到

車仔都係

蜻蜓佬好撚勁

Company廢到

呢場高汁到 諗起決賽要睇閪波真係慘

前面兩件勁 佢派少d膠 好似係

法國9號美斯

公司佬真係炸彈黎

好撚正喎場波

睇完呢場聽晚就睇西波

邊隊贏
就即係拎左世界盃

lloris救完之後Griezmann拍手

法國後防淨係打華拉尼咁

麥巴比球半單刀都去得快
岩岩世界第一又掂到

球會隊友知你想點啦

熱狗stop打飛機 sharp既係獌狗

銀河唯一基奧特

法國打反擊好入肉

法國D直線好準

基士文就黎料

克有得打嘅，死守

3中堅好似唔太夾咁

比利時勁撚到

收音勁到大叫都聽到

好過boyata

住烏d級數真係 賓周真係衰自己 有佢差好遠

toby vs llorisk

kante vs hazard

pogba vs 爆

世3 變世1

今場普巴好似有番個腦

瘋狂刷角

出拿卡唔得嫁咩！

等睇英撚-6奪冠

角大

場波好睇到

馬度迪換番隻快翼會唔會好d

好好J 乜都有

比利時要多謝日本令馬天尼斯識變陣

法國攻勢好直接

信我，90分鐘 0:0
最後互射12碼，比利時贏一球

未又係一撚樣

LKK個腦依然失蹤

賓周有幾好

華湯跟死包皮

好撚多暗湧又下下入肉

正

基佬好似踢到好撚嬲咁

渣古變番平時獌個隻渣古

巴隻UTT

中場進攻係睇佢

Lkk暫時無表現

基沙文隱形唔講
要數幾時到住污

依班波 咁踢啱

媽呀真係好激烈

依場真係好撚好睇

半季車仔場場有表現 正選出佢好合理

比利時反擊勁過主攻好多

陶大乳咁

拿卡可能衰啲

前面停個波勁好多

馬杜迪

連費蘭尼都好過佢

希望佢入波！撐佢！

查迪利

一反擊就好緊張

返到曼要泊大巴，普巴應該又會廢左武功

封封下放鬆

佢未開齋

係車仔夏世一住烏又踢唔到咁

兩隊都值得問鼎冠軍
可惜呢場係4強

攻勢真係比利時完勝，法國過極都過唔到

成場好刺激

邊個話柒利好

普巴唔好再nba mode係幾得
特別d推進出波

馬度迪

基沙文同盧卡古好靜

咁搏勤力都屌 有咩人會拎到果幾球

見到渣克好興奮

想唔想踢到咁係另一個問題

摩狗終極打法

世界盃ma

出賓周馬分分鐘見到追唔到行返轉頭

下線廢到

當冠軍戰咁睇啦呢場

基奧特！！

費蘭尼假9

垃圾賓周都吹奏，on99

朱古力加油呀

兩隊都可以屌打英撚格仔

今年世界盃睇得出個人實力最勁都係世三，係時候改名做世一了

點解又有日本旗🇯🇵

沙迪利係咪踢西布朗？

下線真係場場都好悶

有邊隊唔值得問鼎冠軍？
英撚

放開黎攻好正

嘩屌

無錯呀ching

諗起聽日要睇史達寧

UTT

好險

迪布尼好撚正

12.5 角大

幾驚烏龍

It

渣古架仔都爆唔贏

假力架

utt

屌佢 比利時好恐怖

比利時好心專心玩燒味

好快收皮 挨打

KDB

成班英超兵

迪布尼啲傳波

㩒得好靚好平

世三kdb

Lkk成日企係中堅隔黎 華拉尼果d 佢邊有so

麥巴比過左阿根廷果次
真係愈黎愈上腳

比利時雙核好勁

Utt

Viutv連韋素都要吹奏

世三d 決定好到

咪撚畀佢出腳

英超全明星隊好撚癲

迪布尼每腳都好到肉

世三勁撚到

kdb d傳波 + 世3 d突破真係好好J

如果係決賽就好喇

下線兩隊應該嚇到賴屎
目標係拎亞軍

踢少個基沙文無計

睇到唔想回post

邊個話剩係打varane

樓主快d走先 幫你頂住先

法國真係腥風血雨

世3同kdb真係勁到癲

麥包皮淨係識賽跑蝦D老餅

LKK

迪布尼啲俾波真係好恐怖

法國唔拉邊 老鼠拉龜
費蘭尼釋放迪布尼打反擊
烏迪迪華拉尼有缺陷
入球大 等睇何sir又中

屌你，日本真係好撚屈

起碼，唔係半隊黑鬼

Varane

呢場幾高質

柏華

比利時真係個人能力尾機

豬蛇好撚柒廢

斬去邊度

有簡迪馬度迪 即截你反擊

pavord斬去邊

lkk 完全無波到

簡迪貼身check住KDB

法國隻右閘比人撚到

世三差唔多球球都過到人出到波
又有威脅既埋門

基佬好搏

笑話渣古返黎啦

支超素都要吹奏,Viutv班香港評述

幾時換走法國21號

迪布尼個衰野D比波又幾靚

世三 扭射 KDB傳 真係好出色

封哂位
mola mola

話我知 咩聯賽世界第一

當5千萬迪布尼下下傳波都有威脅，carry 隊波

9千萬普巴半場得一下直線， 大家就講到好大進步

不嬲都係咁-6傳波

Pavard真係好撚廢

兩邊後防唔派膠就好

吾有迪布尼 費蘭尼足矣

lukaku做緊咩

打回原形

出馬度迪把撚咩，基沙文死左去邊

又做戲

推少少就跌

一定唔係支超呢D垃圾波

基沙文去左屙屎？

包皮好似心雄咗

天才邊有得咁計

世三變唔變到世一登基就睇今場

有世界波喎

屌你迪布尼真係可造之材

無基佬係到上半場法國應該會變零攻勢

all in 比利時

法國嬴我直播斬柒呀

又插水

豬sir 痴線

Vertonghan又抽水

唔出馬杜迪咁出咩？
杜利素？

豬

兩個調番位好過

認真唔差既

靚

豬sir

基士文404

基沙文同馬度迪轉位會唔會好d

好難頂

咁樣都頂到

呢個波勁啊

住烏好波

豬sir呢球點撚頂到

後腦？

好刺激呢場

今屆佢真係踢得最好
雖然宜家最多人講係包皮

頂到咁都算好野

一球有鬼用咩

法國2號好靚仔

邊個再屌住鳥我立即屌你老母

2018仲有人話豬腦廢

比啲力啦基佬

夏神勁到

我想睇

差啲一下偷雞

咁高難度

神頭

世3真係痴撚線

世三cls

世三癲撚到

世一

講波佬唔廢都唔吹奏

世3 真係話過就過

世三又撚

基佬真係有料

住烏真係好撚勁

點解咁都頂到

好撚難聽啊

世三呢個態快去蝗馬
咪留係英超 痴線

世三下盤穩到

百屌成材啊豬蛇

世一身體質素都好高

如果有細泎古man mark麥皮就好了

豬腦

靜係打防反

世3撚狗

世三想打十個

拉唔住

pavard 個位會出事

光頭頭波真係勁d

世三真係冇人mark到

世三上撚晒身咁

世三有火

世一撚鳩普巴

夏神

世三變世一啦

好廢一定係

世三撚狗

世三>小花

世三 過到人仆街

叫世一真係唔過份

屌你世3真係勁撚到

撚到pavard 仆埋街 普巴拉都拉唔住

世三過硬重馬了

屌你世三勁撚到

世3撚爆成條路

10號咁勁既 ?

普巴唔返後 條右路就死鳩梗

夏神著撚晒火

普巴又比人撚狗

挑

射左去邊

世一世一

又想爆旋陀螺

世3痴撚線

世三要挑戰世一

假膠定咩

仆街飛機

基斯文咁垃圾唔屌走去屌基佬

雞屎文

基沙文

2002

飛機

toby好似係咁比住烏屈

呢幅合照定合成照

基奧特好撚勁

基士文致敬c朗

普巴=戰神

兩面都好撚癲 輪住爆發

電話佬

基奧特好廢

世三痴撚咗線

撚狗咁撚 世一

感覺兩邊分野係夏殺同迪布尼都好肯防守，基沙文同包皮幾乎存心等反擊，搞到閘位壓力好大

柏華比世三瘋狂中出

炒到

世三好fit

世3登基變世1

豬腦VS世三

干提勁到

過左五個

係英超次次都比佢屈

屌，浪射

世三 > messi

童工

基沙文唔得喎

世三可叫世一未

基佬

基奧特

電話佬冇右腳

贏咗就係世1

屌

豬腦番去訓啦

住烏呀

差啲

基佬咁多機會

豬蛇垃圾

豬sir diu

今場倫敦2隊完勝雙曼

住烏又柒

世三因住下半場冇力

基奧特浪費左好多機會

拼搏有咩用 廢就係廢

上面邊個話豬腦勁

作用王

世三屈機

住烏球球都噠

基士文俾得差la

kante

越左

我轟球員好撚勁

查迪利真係廢到

銀河唯一....

世盃-歐國-英超。。。。

換走基佬啦屌
幾球喇

世三呢場真係見人就過

公司

希望基佬特有波入

豬蛇呢下

腳軟

豬sir...

依下同賓周一鳩樣

住烏d埋門

lkk 吉祥物咁

基佬隻腳

屌你 豬腦

基奧特真係....都幾渣

豬腦差少少

包皮係屈速同射術
但世三技術同傳射都更高

好睇到，兩隊後防只要一個唔留神就可以收皮

屌你老母賓周上身阿

沙迪利 個位要變陣

呢場好撚高質

豬sir係咪唔難唔頂

頂尖對決

朱sir想點

睇基沙文D俾波好舒服，基本上一接波唔使諗就俾到

offla

豬sir成功解圍

廢撚到

廢就係廢 永遠改不了

法國拎返個勢

Kante覆蓋地球七成

下半場應該仲精彩

基佬d打法真係好粗

豬sir唔掂喎

前面三個包皮表現最好係真

基奧特好正 訓身搏到盡

住烏睇嚟都唔會開到齋

換左佢分分鐘2:0啦屌

點解法國中場有個細蚊仔跑黎跑去既

成也豬SIR 敗也豬SIR

世三係咪又想去鍠

熟悉既阿記mode基佬

豬腦踢咗咁多場一粒都冇

射到咁...

干提超撚勁

隱形人

收丹比利啦

基沙文完全比下去

世三打真軍

依場今屆最好睇

豬腦將機會變成唔係機會

兩隊都守得 好怕要加時

點解車路士有世3有簡迪有古圖都贏唔到今年英超架 勁撚到

好撚好睇

丹比利回塘了

豬蛇渣古上身

豬sir完全唔係射波姿勢想點

行入去啦渣古，中間成堆人仲要出黎拎波

點解咁撚好睇

因為玩野

基佬呢球真係幫唔落

聽朝仲要返工架

查迪利好廢
比利時除時輸右路

差kdb

法國好醒 比番你主攻
好似搞到比利時唔識踢 有小小無所適從

班講波佬係咁吹奏豬蛇

渣古係咪出左場屙尿?
唔撚見左

Hazard風格

基沙文好撚廢

法國嚇到賴屎, 心諗比利時咁勁, 我法大國唔夠打了

識撚用腳

基士文想屌世三屎忽

唔比佢跑同爆廢左一半

豬sir 法國丁力

伯華邊隊？

佢叫簡迪

黃牌啦屌

因為係決賽

Lkk今日d表現屎到

係 好熟悉既情形

基奧特真係只能要佢做二傳工作，俾佢做FINISH食得屎

要玩政治

史特加

獨撚到

電話佬...

包皮比前少少住烏響袋啦

咁都唔交

走啦

電話佬柒到

基斯文jm9

電話佬搞咩啊

簡迪好勁

gaylo...gg

的士佬on9 點會射

普巴仲乜鳩唔上

lkk真係好廢

kdb 同lkk 真係冇乜默契可言

基屎文

估下完半場盧渣古射到波未

躝啦豬腦

電話佬一打大賽就柒下柒下

三中堅只能奪一屆英超冠軍

Lkk 成日想助攻

無人識埋門

我轟球員世界第一

自己射！

基佬走啦 廢撚到

豬蛇out

反擊靚到

大賽隱形LKK

基佬傷出

做乜唔俾

基沙文咪射啦屌

但公雞最後一兩腳極fail

gg

法國踢到各自為政咁

電話佬笑死人

啱啦換走啦

lkk d 比波
做好d 啦仆街

豬蛇

渣古個樣好撚蠢

基沙文不適合攻中
非馬體會、歐國盃打法
禁區頂必失誤 何sir又中

踢左半粒鐘有多lkk去左邊

馬度迪真係唔識走位架喎

係lkk比得差

Dembele

基士文哂野

豬腦88

比利時d 人無默契 條中場次次塞俾迪布尼都斷

基沙文你死撚左佢啦
成場冇腳好波

唔好啊

屌你老母電話佬

豬SlR

基傷左，法國贏得

冇基佬既話就買比利時了

GG

走場

豬 腦

好撚型豬sir

豬腦頂住呀

屌豬蛇果啲係咪on9
前場靠佢搏幾撚多波返嚟
忽然球迷躝啦

法國唔出亨利？

Gg了，英撚又然

向前掣俾簡提用左

dembele累緊隊波
交波又失晒，防守企位又錯晒

法國嬴得啦 無佐基佬

基斯文

獨食

喊左

豬sir落場把啦

仲要靠佢頭鎚架

基士文今場d decision 差到

法國仲有咩前鋒

喺囉，人喺後備席嗰喎！

比連登仔燈到傷埋

豬sir傷得都好型

Lkk長傳還好，短傳真係好廢

最射得個個今日搞咩

亨利熱身

法VS葡 百屌不入 之後輸一下

IFC 返身戰

咪撚出跛仔就得

笑死

咪係

-6足球

GG
法國出多加快馬就死

Lkk 被重點防守， 畀啲時間佢啦

lukaku真係好撚廢

咁就順勢推電話佬打前

睇到咸左

2傳好撚強

會頂得贏比利時？

屌起返身
冇得換走了

抽屁馬

腦腦飲水都型過人

今場倒戈

身型 樣 全部都最top

證明哥帥

跑跑下收油

比kane已經轉身射左
lkk成日做錯決定

豬sir係咪唔得

豬sir 如果換出 電話佬正前 反擊會唔會仲好

銀河唯一唔好走啊

丹比利

豬sir = 球盲探測器

Kante嘅搶截

三米利好廢

Kante 屈機

撚夠身型咩

射乜鳩屌電話佬

比利時條中場

法國必勝

丹比利廢到

咁都唔入

又9射

點解會屌基佬 做g點頂勁撚多頭槌

屌簡迪截晒波

巴比好禮讓

無左個支點搶波 2傳 分分鐘波都拎唔到

又係簡迪朋友隊

電話打單前

可以瘋狂圍麥皮了

屌你老母基士文咪撚射啦

基沙文唔拍大隻佬會差好多

麥巴比點睇都唔係世三料啦
child登仔係咪都吹奏

哇古仔

比利時D防守開始黎料

法國真係入肉好多

神龍又黎

基沙文咁喜愛遠射

pavard入攝靚到

入唔入到？

卡吐痴線架

又救到

神龍對決

柏方

入佢老味！

歎慣慢版，好唔掂

丹比利今場好差

唔傳返入中間

卡吐又屈機

丹比利出得少

完全無比賽狀態

witsel

Dembele+chadili真係

呢場好撚痴線

世一龍門卡吐

比利時似前半場chur得盡

俾中間就入

包皮比得靚

皮膚好撚差

2邊鬥神龍

丹比利成日失波

法國D人好矛

第一場咪試過
3隻跑狗 一齊柒

積sir收爹啦

跑快小小就打曬飛機 儲下經驗先啦

俾足球拖累既top model

禁番比基沙文咪入

古圖

又係公司仔失位，唔掂

點解仲未燈死銀河唯一

好靚

放榜早啲訓

古圖奧斯真心勁

Dembele chadli打落好唔順

卡吐真係今屆最佳龍門 零失誤咁劑

lkk去咗邊

兩邊都多神救

兩邊龍鬥神救

韋素眼神防守 又唔標..後面有人入攝又唔理

真係門神選拔賽

咁都唔傳返出黎

Lkk 笑撚死人

麥巴比點解咁後生咁勁

至少冇乜見過包皮有岩先世三一對二果D畫面

屌你卡吐勁到

想睇單比利打單比利

卡吐vs蘿莉

公司仔好鳩 成日唔追波又留頂

巴黎右閘無得出幾傷

就係因為後生先勁

假膠？

Lkk見到炸彈

kante 都搶左幾球啦
電話佬 而家打攻中成日博下腳
成日得包皮 反擊好似差d咁

比利時係咁中場斷波

出merten

4強暫時英撚 比利時 法國3個龍都打得好好

基屎文中場又真係好撚過射

有hazard 有kdb
果三隻中場就咪柒hold波啦

2打6黎

佢好慢 老野

dembele chadli 廢到

呢場完全無悶場

真係睇我車表現

法國中場不斷搶到波打快攻

LKK係到擺

今場我轟啲球員搶哂fo

佢地兩個呢屆表現都完爆咗英超第一

咁快就42分鐘

查迪利都廢？球盲

好睇既波好快就半場
諗起睡典

電話佬個位做咩會後到咁

真係廢

半場之後會點變呢

IN LKK WE TRUST

柒利 錯位
大屎忽又踢得少
搞到係咁犯錯

兩邊妹下妹下咁如無意外等十二碼

咁快又半場

客串右路仲想點

豬佬 世三 卡吐 簡迪 我車又贏

睇Chadli同LKK睇到個人好燥

英超第一要有屎波先會係

你盲架？出左十球全部前柱 無人接應
垃圾到

幫埋防守

比 成日比人搶到

丹比利成日傳失波

打左好過右

一個打晒成條右路

渣古幾時先變返紅彗星

踢到好似上場入左波墜後咁

成日要返中場造波

麥皮好獨

咁樣都妹你平時睇咩波

靚位

餐士

遲早輸dembele

丹比利係咪弱智

簡迪又搶到

罰球

世三成日自己夾硬黎

上半包左幾多波 你屌佢失位但三中堅係咁架喎

DDG就算吧啦
成日比人吹咁大

又唔講得
一講就一堆DDG迷出黎屌死你

普巴又戰神了

剩係呢10分鐘基屎文玩撚左對面中場好多獲

丹比利仆街

比利時比法國睇穿晒

比利時中場太屎波

kante正常發揮

閪班牙今年仲唔夠屎咩

今場好睇，聽日果場

lkk踢右啦

dembele 雙爆炸 駁一腳就走開啦
無腳好波

有d上腦

食糊位

d球迷齊到

出波專出比藍衫

今日法包做得好既係 一失波簡迪馬度迪即截 阻你突擊

Griezmann 交得好

比普巴黎啦

自己友先捉到路

Kante 屈到

法國！

Gg

想睇cap圖

基沙要救世了

個龍靚仔

干堤勁渣 守死世3

DDG MU 救好多

KANTE真係勁..

簡迪祝哂世零路

簡迪真係好勁 好撚準

屌，丹比利真係好廢

屌 法國球迷好撚齊

lkk今場後備?

叫糊！

kante真係邊度都見到佢

屌佢出波 幾多個機會出波 冇腳過到前柱

丹狗敗家仔

係人都擬到啦4個夾緊

出支那仔你仲燥

基沙文做乜撚野呀

屌你老味

電話佬唔撚掂

屎波寧呀

3個中場除左企位 其他好唔清晰

今日冇態

今場基沙文真係街場級數

馬體會爆炸

基士文冇腳好波

快啲轉 4231 啦，。

電話佬你食屎啦

基斯文做咩9

聽日踢左啦咩？

....電話

屌你大好機會唗曬

積sir一聽就知法國撚 好煩

比到咁

電話佬唔多掂

話ddg廢個d係咪只係睇左世杯

Griezmann成個世界盃廢撚到

個人牆真係牆黎

係咪唔想踢喇電話佬

電話佬今日

Fortnite佬

屌！

靈感男神

唔講以為事前排定

唔洗自己友都捉到

電話佬到底有冇一腳好波

垃圾基沙文踢緊乜

基士文

睇波

基士文今場

今日完全係垃圾級

補1分鐘

3個人夾緊係人都包到

最高人牆

屌基佬都唔屌基屎文

屌，基沙文傳靚波又唔撚講

屌你係咪同一個架仔黎
場場都有支日本旗

比場對阿仙奴精華佢地睇啦

Hide Blocked User - 請你不要低頭

Show Blocked User - 請你不要低頭

可能係中國人

半場法國往死裡打撚醒電話啦

死撚開啦大陸狗

基士文踢中間完全唔掂

求其比場英超佢睇

lkk

盧卡古

Lkk

渣古

下 lkk

lukaku

lkk廢到仆街

umtiti

笑左

屌你老味渣古

法國幾勁

比利時兇多吉少

屌你
眼神好有信心 都講得出

鬥柒

LKK!!!!!

Umtiti 條on9

迪布尼

Cls lkk

屌lkk

兩邊前鋒鬥廢

埃及國旗

屌你老母lkk

utt條仆街真係每場都要有驚險野

進攻黑洞 LKK MVP!!!!!!!!!

知道為何總是盧卡古了吧?

Dllm lkk

chadli唔識守扯走左witsel
但dembele中間狂甩
玩死後面三隻慢中堅

Lukaku

佢真係好撚蠢

咁快

咁撚快完上半場既...

渣古個樣好好笑

lkk點反應得切呀 咪盲反啦

迪布尼教你斬波

比利時唔識攻就打燒味啦

臨尾

屌你渣古

Umtiti

進攻黑洞LKK

屌你個umtiti 場場都派膠

渣古驚波

冇帶腦上場啊

個眼神邊忽有信心

人地撞到 人前波後都有得吊？

本身唔太差， 但對住法國就有質素既距離

迪布尼比得咁撚靚 盧卡古

Full block大陸狗 可保平安

喜般準備

收檔啦基沙文

丹比利今場差到

認真 換走基沙文

lkk訓醒未

安迪提

（Show Blocked User - 請你不要低頭）

點估到佢漏

utt+lkk=on9

進攻黑洞

點會屌lkk 都估唔到會溜

lkk廢到

曼

迪布尼真係成撚個斬波機器

避波定驚波？

無睇開西甲

餵到埋口都唔識食

LKK, 普巴既好伙伴

Lkk個種慌張

比次機會

UTT LKK都On9 唔洗爭

等睇hailey bra

屌你老母 Umtiti 場場派膠

換走馬度迪出隻翼應該贏架啦

節奏快到 話咁快半場

關盧卡古咩事，umtiti本身遮左條線，點知佢漏

迪布尼每球波都好癲

lkk:

UTT真係要百屌

LKK 大戰 基佬特
鬥晒chance

做乜鳩個個笑lkk

盧卡古反應好慢

係咪有隻猩猩踢緊波

utt改變左少少方向啦 又關lkk事

Umtiti 喺法國踢得咁唔穩陣架

點估到utt會漏呀依球

膠對膠

烏迪迪fail

法國踢緊4-2-2-2？

獌狗又派膠

比我係迪布尼會做攤手動作

盧卡古真係無反應

撐豬蛇入波！

屌 好撚好睇

點只今場
今季都係咁

邊個係電話佬請問

lkk之日常：餵都要簡野食

可以點反應？ 根本對人唔對事

lkk無睇西甲咩

UTT有邊場係正常

除左世三KDB全部米85以上 痴撚線

猩猩嚇親原來係咁樣

lkk so qq

有冇鳩估頭先個樣cap圖 好靚仔

根本西班牙輸個d波得兩球係派膠
其他個d唔係單刀就12碼，神龍都救唔到啦

Hailey今晚個bra

都係華仔可靠

今場基沙文咪射fk

呢度到底有幾多ON9仔.????? 咁都有得屌LKK

lkk鬼反應得切咩

比利時中場啲傳波唔掂

LKK 今日好似狀態冇上場咁好

GAY沙文

唔得喎

LKK +250
曼市雙廢

比利時個隻盧卡古呢

呢球笑都係笑umtiti啦
關LKK咩事

Hazard 頭幾球靚到

佢心諗：你做乜害我手球

今日盧卡古
明日250

今場好好睇

盧渣古敗家定銀河唯一敗家

中手

成鳩日曬曬D靚出波

UTT 廢撚到 好撚多低級失誤

冇D撚樣係到碌黎碌去
場波都流蜴左好睇左

即討多on9係真

基沙文未到要換既 叫佢唔好鳩射就得

藍妹個廣告果d全部出哂局

垃圾基沙文

冇 係打完祖記之後直線下滑

比利時危危乎

主攻反而唔識踢

銀河唯一好搏喎

屌定先岩架啦

講緊吹太大
但世界盃又無表現姐
無人否認佢英超係勁

咁世界盃廢又唔講得咩

SAM哥世界盃勁
平時咪又無表現
咁門將唔同賽事表現唔同都好正常

咁接受DDG世界盃係廢點解咁困難?

Lkk係無明顯chance
Giroud就miss左 一個golden Chance

點解唔屌佢 機會黎

唔想上機就棄基啦

邊個會反應得切

返鄉下啦lkk

henry

迪布尼好屈

企撚開d啦屌你老母 妹咗半埸 仲好意思出聲

Hailey

垃圾前鋒，成日喺度發夢

刺激到心臟病

唔應該俾波佢造，哂料

屌你老母換走佢不如你講下用邊個換

唔可以比迪布尼睇定黎斬 d波太有威脅

依球唔怪得lkk , 個波本身傳後左少少， 同埋無人諗過條友會漏

痴撚線的

決定慢到閪咁
腳風又唔掂 射極龍都唔中

屌你比利是
輸撚左100蚊

換你落去？墮後造撚咗幾球好波啦 後腳比普巴單騎 中場放去比包皮落底再傳中比住烏

聽到全世界都屌班蝗國迷舉蝗國旗

就舉日本旗等人屌日本球迷

燈埋英格蘭
all in格仔

靠佢

人前波後加埋有人逼都叫golden Chance

同干地一樣屈

要換第一個換基沙文先

做乜9現場有人舉日本旗

個個連登仔都係零秒反應

kdb俾都咁邊個先救到你呀

UTT嗰球掂到改變咗方向架

無銀河隊波應該散哂

唔明點解咁多人屌基沙文，除左射門果腳之外，轉守為攻，反擊做得好出色，D俾波又爽，完全無拖泥帶水

其實派利是仲有無前鋒架？Lkk真係衰過街場喎，得個大件

痴鳩線

今晚邊條女

換走佢 都無人代替到 點撚換

買宵時間

好多on9 用屎眼睇波

打防反唔應該出基沙文，出單比利爆人，一係唔用基佬等基沙文單箭頭

關lukaku咩事 烏迪迪仲要hi到小小改變左方向先

沙迪利 基沙文 今場波既老鼠屎

前鋒黎架
你比唔到反應都算
你個人完全向前擺明係意識不足啦

應該係強國人做

法包中場究竟係咪真係揾一個人有組織都冇
屌你要電話落去攞波係咩玩法

冇準備咪反應唔切囉

基奧特咁都叫哂

盧卡古個樣好好笑
重要慢鏡重播

係疤都間中自爆啦佢 點止國家隊，呢個根本就正常表現

係咁吹奏基沙文個講波佬係乜水 眼神有信心都講得出

有無hailey 估bra

咁都屌lkk 連登仔啲反應有幾快

好博不過冇次得

正常都反應唔切
但lkk唔洗睇都知無可能反應到

隻巴狗遮左睇點啊 透視呀

渣古:屌你未ready

垃圾基沙文冇人屌
走去屌基奧特 含撚啦

全場好多唔關事嘅旗

迪布尼簡迪世3超盛時間放埋一齊真係

紅色

大佬啊 仲要烏迪迪起你前面咁近hi到改變左小小方向

世杯廢就叫吹太大 ？
神左成季，世杯踢差兩場就叫吹大
講真佢世杯係得兩球派膠
其他好多都冇得救，又12碼又單刀
係龍門呢個位唔犯得錯，定曼係原罪 ？

係 打得好好

應該冇落過場踢波

迪布尼啲傳球

蝗嚟，想害鳩日本人

佢有反應 係隻閪手掂到個波

在

乜而家d 蝗咁撚醒架咩

盲反

On99

無一次真係CHANCE 好多都係半CHANCE夾硬去 D傻撚就覺得佢敗家 戇鳩

哩球都怪lkk果啲真係on9 ge

屌你老母 笑撚死人咩 果球叫單騎 跑咗有冇10米 淨係講球快攻自己帶唔撚傳仲要唔中意已經換得啦

今場佢真係唔知咩事

上場成班話亨利好識教奴卡古好大進步

今場又話奴卡古唔掂

明明好撚猶豫

實係迪布尼比得差啦 應該直接比落盧卡古個頭度

睇得出比利時驚左法國防守反擊
都已經唔敢好似頭廿分鍾咁起勢向前攻

咪係 佢同隊友 配合又多 one two
後腳比後上pogba 博到fk
仲有靚傳比包皮 傳比
豬sir

你地繼續屌渣古啦
連登百屌先會成才

Sam哥聯賽都多神救
係去左廢隊姐

猩猩睇落聰明d

今場廢到嘔。。

紅黑bra？紅藍bra？

訓撚左半場終於訓醒了

基屎文中間派波都ok 有幾腳後腳比幾靚 但真係太多鳩射 又唔洗要換走咁嚴重

簡迪完封世三

迪布尼都出左兩三球靚波 中間幾個防守球員都係無比人閘到

電話佬今場射波係唔得
但係齋講組織同轉守為攻絕對ok喎

個問題你揾佢做波做咩

90%盲撐法國就知咩事啦

普巴鳩俾長傳 依個時候諗起payet 有佢中場連結勁好多

咁都可以屌LKK
證明e度真係好多垃圾忽然球迷

仲要自己射*

快撚d入球啦睇下啦

愈睇愈覺得pavard好撚慘

搏出位

viu個班成日吹奏基奧特 佢勤力還勤力 軟腳蟹咁on99

都唔係今場
佢成個世界盃轉左唔做埋門果個隻腳都生埋鏽

垃圾講波佬係咁睇死比利時
一d都唔中立
贏比佢睇

簡迪控制局面

耶蘇係曼城夠踢左季半好波 係國家隊又咪要比人場場屌 收皮啦

法國sure win

世三太勁

上場巴西主攻
比利時多空位比佢走 佢有得追波
今場法國縮後防反
佢控住黎踢等於垃圾
同係曼聯一樣表現

佢傳啲波真係意想不到 又快 又準
連啲隊友有時都反應唔切
盧卡古最後個球就係例子

屌基沙文同lkk果啲真係唔識睇波

係屌都屌基奧特先

有payet 係到罰波都入返一兩粒啦

痴線 點會換基沙文

次次見佢帶波都好緊張

每場都係佢

Kante真係單天保中場咁
全世界都有機派膠 但係佢唔會

今場時間勁快過

淨係阿朗球波牛油手巳經夠

基佬做支點 屈到
拉開哂比包皮

無俄羅斯氣氛差好遠，之前俄羅斯勁好氣氛

Viutv 應該全部都 法迷。

中肯啲啦班主持

臭雞係咪諗唔到著咩bra

基沙文就軟腳蟹喇
幾條友空自己射
龍都唔中

最佳，簡迪

遠撚到

咁漏法邊個估到

冇意識冇反應

真、要屌就屌左屌基沙既人先

拎返上場黎講?

唔預人有機會漏即係睇唔實個波

上半場算踢得好睇

下半場換馬田斯，感覺中間差咁個做波嘅人,有埋佢應該順啲

其實暫時真係無需要換

頭半個鐘法國好似被人咁住黎打

防反擊一流 失球即截第一點

個個都覺得LKK有上帝視角

一定系法國

咁不如換費卡

有英文 睇左十幾分鍾頂唔順

吹奏基沙文行開少少唔該

但係基佬唔應該射波 做支點拉空位同勤力搶波我同意
射術...

你up嘜9野丫

冇人話唔屌得ddg係國家隊廢
兩球派膠郵派得肉酸tim，但神左成季
派兩球膠就比人話吹太大，真係笑而不語

LKK真係弱隊殺手
分組賽打完兩隊魚腩之後未入過波

基沙文都算正常
都勤力

唔撚換佢換邊個 咁撚妹 波唔撚逼快攻唔撚傳 打街埸啊家陣？湊人數啊？

又射12碼

上帝整場英法大戰

有次餐士包皮右邊分比佢
明明壓着後防成個身位
最後輕輕對一腳埋去

今場MVP 冇理由唔係車嗰幾個

做柱躉前鋒就奉旨射唔到波咩

換係換
換左馬度迪塞番個轉守為攻既中場啦
電話佬咁玩法打防中咩

lkk隱隱地形 生性啲啦

個中場休息仲長過45分鐘嘅半場

Kante

首名入球：夏薩特

4強無hailey

ON9佢D傳波快撚到
一攞波即傳都妹？
要屌射門既我企開D

普巴2次key pass.都ok

有以色列有墨西哥有巴西有馬來西亞...

果次明顯golden chance

我講緊根本冇準備過呀
佢冇改變方向lkk都100%射唔到
咁嘅機會佢呢次世界杯都唔係第一次失機架啦
唔撚好同我講正常人都冇諗過
你連隨時準備把握後衛犯錯嘅心態都冇就已經唔合格

上場法國都係踢基佬簡迪

Kante/世一

睇左幾場 法國個左閘好撚on9
出波無球靚, 又成日派膠

咪講左話佢係呢次大賽表現lor，有幾難明

世三要入波
就要過到簡迪
難了

今日禮義廉個呀鼎着左法國隊既衫

垃圾：UTT 基沙文 CHADI

其實最冇人講果d先係問題
好似普巴咁

又調轉晒黎講
依家講緊你地吹撚到DDG世界第一但世界盃又無表現呀

之前咪出左數據DDG40個門將撲救率最低呀
接受佢世界盃個表現唔掂係咪真係咁難姐大佬

你地平時吹少陣
咪無人會笑佢

明唔明邊樣先

無hailey

希望佢地同卡吐唔好走

簡迪成日唔知係邊到沖出黎搶左個波
世三都比佢搶左幾球

俾人包左了....

比利時下半場知到法國特登縮後踢
應該放慢黎踢再打兩邊閘位做機會

喜！！

G

屌你老母 LLK真係

爆右閘cut in

條臭雞唔識講野

果球佢同對面一齊衝住去 個波有少少比後左 佢隻腳要夾硬拗後黎射 仲想點阿 如果果球係比前少少又炒粉就話屌姐

如果當年賓施馬無衰
今屆有佢響到會唔會好過Giroud

基沙文仲妹撚過普巴

開波未

普巴勁wo

反而右閘場場進步

係街場你換十個人都得添呀 半場比你講到戰犯咁，無睇波嘅話以為佢og咗十球添

喜般做你老婆, 你每日生活點過

對腳 係咪 開波

下一節就有啦hailey

我最期待嘅畫面就係喜般終於出現啦

Pogba都有問題就證明你球盲

包得好 唔想見到佢

乜野最期待既基奧特終於有表現 臭雞

今年奇華廣告冇米奇

你就on99

呢個講都廢事

平

踢得好喎

屌佢, 每次佢拿波都淆到癲
出波成閪日斬唔起比人格臭

唔覺得

普巴踢得好
有咩問題

呢個post應該有一半人係世界盃先睇波湊熱鬧

一路扑一路睇

屌銀河唯一浪費左幾多黃金機會

咪撚吹奏呢隻臭雞

冇睇開波既 好難想像車有卡吐 簡迪 夏殺
冇歐聯踢

收檔啦賓周馬

隱隱地形
可能要用黎頂住比利時三中場所以唔顯眼

無鳩射既普巴幾勁，D長傳幾靚

鳩射既變左基佬

咁都GOLDEN CHANCE Pavard果球就真係啦

豬蛇救世

對比佢平時咁妹法今場算好既係 起馬肯快d傳

長腿加上身少少肉地

Only available in sass

有無人有link

莎莎果個廣告幾似牙朗

請支持港超
可以近距離接觸喜般

其實係基沙文有幾球handle得差少少啫，整體法國無乜邊個特別差

唔洗講嘢 含住我就ok

乜要平時有睇波先可以睇世杯？

牙朗

世三bb

btw果個bmappe跑得咁撚快

朗

因為冇準備

傷心野咪撚提啦屌

UTT都唔差？

今晚好明顯， 狂捧 名牌子法國， 勁煩

佢奧運金牌

一個中龍 一個龍都唔中
Giroud果下用右腳已經大機會好多

牙朗終於上鏡了

佢真心智障唔識睇人話
邊樣先邊樣後都唔識分

DDG比人吹做世界第一龍
->
世界盃表現全門將最差
->
比人笑

成件事有咩問題?

夏殺真係好撚勁

比利時 3個中場都踢得好屎

單比利 韋素 廢拉尼 傳失好多波

我小睇波都知普巴不嬲都梅梅下架啦, 成日無啦啦拗下拗下, 今場算好啦? 護波傳波幫右閘都做足

佢地應該係覺得至少半場入3球先唔駛換

sasa

Viu

法國🇫🇷

好撚多9UPPER 見人入唔到就鳩屌 唔諗下球波幾難射

干daddy仲要呻冇錢買人

大佬打nba

侽球比卡吐包到冇計啦

都就戰犯架啦 廢撚事佢做先話換佢姐

兩閘都係二線

有時太自信，諗住一爆4

唔係嘅，但係開口埋口屌晒老母扮專家個下難頂啲囉 無事無幹半場未完就叫換人都講得出

懷念衞訊廣告

死臭雞

又黎了

臭雞

隻力架無輸手球算執到

紅白藍

hailey

有透bra

法國波

又透BRA

咩色？

紅白藍bra

唔係 但d留言好on9
淨係吊無波入 根本場波就好高質
吊lkk果d不知所謂

Bailey

好正

估中法國bar

今日係法國bra

睇透你啦

睇透，不過都想你開估

係 基屎文成日9射

hailey 又係法國 係咪冇第二套

點評論lukaku表現好

又透

痴線又叫人估

淫婦！！！！！！！

臭雞！

好想屌

同衛訊果個同一個系列

睇唔睇得透

睇唔透呀

個bra 好透

真係好撚淫

條女個口大到

好想用法國bar夾腸

臭雞棄比利時轉法國

係咪法國bra

呢條淫雞

haliey撐法國

睇唔透啊

今日唔夠透

出盡力既男人， 係最吸引

場場都透bra

透bra

Sor我肯酒店搞左佢幾晚

你講基沙文 今場

個bra

出盡力既男人係最有魅力

收投訴未？

條女好樣衰

出盡力既男人最吸引

人手filter你翻去食奶啦

臭雞不如咪撚著 學人玩人體藝術畫支法國旗上去咪算 又要搏出位又唔敢露 屌

明明係高手比併， 啲人講到一失就係條友廢。

又黎

夠啦

咪撚再吹奏條女

條女

仲要叫人睇

其實法國隻左閘本身打中堅係馬體會唔夠閘用先塞佢打閘 打打下入埋國家隊 如果講打閘佢細佬先係正宗閘位球員

Hailey 呢啲女我屌埋你地個份

投訴佢啦屌

淫撚到 睇唔睇得透個法國bra

法國bra,比利時底褲

屌 幾時先開估阿

dembele 失好多波
試下dendoncker 或者 tielemans 啦

一定要出力屌佢 中出隻淫閪

100頁開始下半場

你睇返啦 ， 人地個後衛一早包到
跟本個波係夾硬射炸

含啦八婆

廢閪黎 唔知佢做緊乜 唔信佢打中堅會好

睇你就睇啦

on撚9 駁你都多9餘

話時話其實咩地方有咁多國家國旗bra賣

蒙牛廣告好勵志

屌你薩利幾時到

膠登黎

得5頁

點解法國有個細蚊仔係中場跑黎跑去既

最鐘意出盡力屌撚死佢既男人

逃佬

出盡力既男人

睇黎係見4強先睇下
有睇過之前既就知今場幾好睇

外國係咪鐘意斜咩證件帶

68白色吧+marker

自畫

估唔到有人連膠登都唔知係咩

死淫西

決賽除衫開估好唔好

再推

Hailey正

睇返重播的確未必咁易
原來佢要跑斜線後防接近跑直線

外國台依加係咁屌佢反應好慢

theo仲停留喺用身體踢波既階段

睇波定睇女啊

我已經廢撚事覆 佢地真係打慣FIFA以為球員任何姿勢角度都可以轟埋去

最撚悶應該克羅地亞16強

丹比利 同 沙迪利 中場唔夠班
要諗諗變陣

太興廣告果個幾似美斯

而家啲人睇波淨係睇入波同助攻，其他都唔撚理
屌你基沙文幾下一腳傳返空球波，又key pass比包皮落底都屌到咁？下下要踢到世三包皮咁上腳你班盲撚先睇到？
佢係鳩射但未至於狗也不屌囉

頂撚死佢

lukaku上場表現同今場差好撚遠 咁都唔屌得？

Hailey呢D戰鬥格不知幾正

應該都係靠世三/KDB

但佢罰球有一手

咁你翻去食奶啦 駁唔到就人身攻擊
冇鬼用架啦你

今場比利時算係守包皮守得唔錯，下下都幾條友行住佢，雖然都仍然俾佢製造到好多威脅，但叫做降得盡可能低

啲人仲有緊野食？咁多空位

曾偉忠點解成日將 甚至乎講做甚至毛

C HING SICK BALL
終於有人講返人話

衛訊呀

法國半場後未瞓醒

馬度迪垃圾到

衞訊呀

一騎當千

好撚厚囉件衫

笑到我打尿震

正常用下腦就知個球100%點都唔入
除非個後衛自己 on9

觀眾席中間咁空既

等睇互射12碼

爆炸施丹

1:0

西班牙16強都好撚悶

淘寶大撚把啦

球證原來烏拉圭

又LKK

忍唔撚住，肯定今場先開始睇

傳得靚

斬下波咪好囉，又有爆又有奴卡古

個位刀仔鋸大樹巴打，射失兩球後，叫換撚咗電話佬佢喎

基沙文好正 係今日特別心急，腳風未必咁順姐

華拉尼完封左lkk

點反應到

終於有傳中

渣古-mu mode

又浪費1球

Dllm lkk龍都唔中

Lok

邊到買到呢啲有國顏色既bra

LKK...

點睇包皮鳩爆？

盧卡古同基沙文兩個黑洞嚟

華拉尼打得好

包皮太多硬爆

淘寶掛

法國腸一手撕開舞衫

LKK vs 普巴

比利時咁沈迷頂波

換佢個頭！

死淫賤haily，想食法腸

現場睇無咁遠，電話影出嚟好遠

成隊10個都遠射囉屌佢老母

屌 又up乜鳩呀

除左後生同快唔知有咩勁 吹到咩cr7+messi

佢個優勢黎 幾場都係咁贏

酒呢個比喻

啤酒紅酒大戰原來

包皮真係心雄
成日都死去

睇完波就開波

又鳩噏

旁述啲gag

有尼高蘭就好了

法國5號訓醒未

就係因為後生仲大把世界
仲有好多年可以慢慢踢起

其實得對阿根廷果場勁 人地都冇防守 其他時間都係中規中矩

9upper

屌 UTT好撚垃圾

比利時出名啤酒

迪布尼啲搶迫勁到

又派膠 屌咩

utt真係on9

koxxx仲廢 有冇睇我阿

班評述奶夠法國未

Kompany

豬sir又chok

UTT真係...............

九十分鐘得唔得

以前c朗都係鳩扭啦

住烏比就有啦

超越果兩件好難
要十幾年高峰
好多人傷一次就回塘

講真 比利時換走lkk或者查迪尼 換入梅頓斯啦

呢頭又反擊起埋腳 好癲

阿根廷0防守又老人家

銀河唯一 FIT撚到

Glo

1-0!!!!!!!!

UTT!

Utt1:0

邊撚個屌utt!!!

百屌成才

??

烏迪迪入波

UTT百屌

屌 UTT...

UTT百屌成才

又係UTT

1-0

百屌

UTT燈到入埋

對唔住

Goal

屌你 umtiti 竟然入波 痴線佬

又死球

又燈

umtiti終於唔係派膠

又燈入

1-0

百屌成材

屌tut

連登仔又燈

烏迪迪咪撚入一粒又派番膠啊

烏迪迪

法包

乜撚野慶祝

比利時真係頂唔到燒味

最出名唔係嗰隻斷手掌朱古力咩

法國-6到

呢下前柱靚撚到

連燈仔

UTT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌今場成隊比利時做乜鳩?? 反應慢一拍咁既??

屌親都會做到野

完全封鎖「聖誕毒撚樹」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又一個

英撚又贏了

燒味制返比

好7

咁多高佬冇個頂到

goal

爆炸頭真爆炸

Goal！！！

費蘭尼

屌 錯𣄃

Utt百屌成材

爆炸唔夠搶

法冠了

燒味足球 高空轟炸

比利時輸頭鎚 笑死

竟然輸角球

UTT屌到入波

本身唔係佢跟架=。=

爆炸頭想喊

utt百屌成材

好波！

比利時咁就出局好撚慘

首名入球幾多倍

之前睇俄羅斯對西班牙同克羅地亞現場氣氛好好多

廢拉柴

上場對巴西都頂輸好多次

電話佬助攻埋添呀唔好意思 話換佢走，真係sick波

utt 戴罪立功

屌你老母，以為中普巴首球

基士文放心進攻了

比利時今屆反cup先開到turbo

黑色佩奧爾

比利時竟然唔夠人頂

molamola

法國有啦

比利時攻成50分鐘之後輸球死球

高佬隊輸頭槌

幾比幾而家？

爆炸頭頂輸

GOAL

仲有豬蛇搏既角球

dembele廢撚到

比利時半收皮了

馬度迪今日勁到癲

贊路沙大鑊了

成隊最垃圾入波

法國對英撚豬硬 死球大師

對巴西撚有反cup

dembele 今日失左n 球

呢兩隊是但一隊都起碼都第3啦

呢球係2號mark失喎
點解屌爆炸狗

Hailey又中

法國進攻

比利時應該冇咩能力主攻咁入發覺

法包睇住黎食了

換三米利啦屌

準備2:0

仲講卡拉斯高

好燈

比利時可唔可以換走丹比利 完全無作用

Umtiti: where amazing happens

法國整多粒！！

疤狗專入垃圾

睇透

丹比利要換了 又送罰球比人

同簡迪完爆迪布尼

屌你老母連狗

丹比利又送罰球

扭屎忽花

連登仔下次想燈到邊個入

人生得高未必有用

dembele

40

丹比利真係好廢
唔怪得出韋素都唔出佢

基士文！！

個頭爆晒都唔夠人頂

反條春咩, 成隊都好似未瞓醒咁, 硬係慢一秒先反應到

快撚小小換走單比利啦屌

後衛想點

又嚟

點解今日比利時無曬上場既霸氣既

費蘭尼真廢

呢個位 豬腦有啦

又基士文

換走丹比利條廢柴

2:0 ??

英撚戰術又然

迪布尼比左幾球咁有威脅既波都叫完爆

抵死啦 靠死球屈人 比人屈返轉頭

兩隊都唔想出局

仲瘋狂斷攬同犯規

比利時啲人唔撚走位 比人mark死哂 點反cup

女人 bra 真係好邪

屌。。viutv旁述大聲d喇 只聽d人係到叫

又9up

疤狗有得打飛機

上場冇卡斯米路巴西成個中場真空咁款
今場邊同

雲加？

仲要最頂得果個唔夠人頂
其實無咩好怨

真係好唔掂

佢比利時BRA咩

獌狗 生得咁高都唔夠頂

唔肯放迪布尼中路較炮預左輸

Oic

馬杜迪好勁

上場未own goal 之前， 其實係巴西入肉啲

法國冇第二個處理fk咩

單比利換走佢啦

Kante d 位置好屈機

右閘廢到閪咁

法國主守比利時冇lu

屌你 想點？
又包輸阿姨 又big輸爾 又 big輸阿爾

法國防守好過巴西
上場巴西好多漏洞

佢好撚冇鳩用

巴西真係衰冇運 成場大把機會

我都諗唔明點解係基沙文

Umtiti真世三

買左普巴，以為中左

成個下半場巴西圍住比利時攻

丹比利又斷

法國呢隊波真係好有冠軍相
陣中粒粒皆星
但踢出黎妹下妹下
但最後都係贏真係吹佢唔脹

佢好似幾次都中

亨利依家開心定唔開心

打兩邊冇疊瓦打你老母咩馬天尼膠

包皮傳得咁靚

丹比利廢撚到

哇

熱狗單比利真係弱智架喎

唔入...

鵪DD 頂入咗 ?

屌你豬佬！！！

GIROUD?

豬腦😂

基sir

幾時先肯換dembele

WTFFFF

住烏...

比利時爭啲又失

簡迪真心正逼馬基列利

包皮呢下

Mbappe

靚到

仲唔換dembele有排輸

組織靚到

屌你老母基奧突

Cls

基佬對腳

頭先先助攻完比基沙文開有乜問題？

豬蛇有時真係睇到嘔血

個配合癲到！

夏神爭氣呀

世界級

走啦丹比利唔想搞大佢

包皮後踭

基奧特
古吐：我地隊友黎架

麥巴比

後腳

屌...住烏係咪俾人落左降頭

豬腦真係垃圾

包皮d決定好好

包皮勁到

包皮真心好撚勁

咁都可以唔入

法圃防守嚴密過巴西太多
無乜位

比利時班友咪屌得太多俄妹

我豬

住烏好唔抵

哇屌呢下

包皮咁L 高章

法國組織好靚 克點頂

Mbbape 心諗我呀媽都入

比利時輸 係輸個廢人丹比利

麥飽 真係幾好波, 又唔貪食, 又睇得通.

法國傳波跣過去 好勁

-6姐

熟悉既住烏

勤力 但球球炒

換走神鋒ok?

包皮球王

大撚把人簽佢

包皮比得好靚

換mertens啦

一早過左啦 ，後者冇轉守爲攻得咁快

後腳傳

包皮呢下好靚

輸左幾多次dembele

今場斷哂

丹巴利用夠後腳未

靚到呢

包皮啲後踭

豬腦真係欠運

人地閘到 關住烏咩事？

豬佬比麥巴比咪好囉

住烏柒夠未牙

包皮差啲

屌走啦丹比利球球斷比人打反擊

包皮痴撚線

好靚既短傳組織

下球到豬腦

豬腦呢球真係哂機會啦
1:1入加時之後互射十二碼

豬sir一貫表現

包皮勁..
又會交波 又會爆人 仲要咁撚後生

負6左6,7球喇wor

咁都欠運

入唔到 但好精彩

上半場好多人話包皮吹大左
世三去左邊？？？

唔識挑波？

包皮勁撚到 豬蛇廢撚到

做乜撚

換人啦

比利時亂喇

包皮先得20歲, 打完呢次世界杯隨時有人想簽佢, 1億走唔甩

豬腦今場fit啦

比利時大勢已去

幾時有6，7球後腳

都射失唔少

Agger呀 -6 姐

洗唔洗擺係白線俾佢射

原來係艾達韋列特睇漏人

豬sir waste many chances

包皮真世一

上場巴西係輸黑氣石廢甸

包皮打穿佢哋

真假世三

基佬起腳慢

基佬真係唔保你了

GIROUD....

你知唔知佢比psg簽左？

爭氣呀基佬

基奧特 D 動作真係相對慢.

換走基佬啦，好廢

上季已經係1億走唔甩

笑撚死 唔好獻醜啦

馬基列利係唔會攻 佢既轉守為攻得傳比其他人

比利時亂了

以為自己係球王

giroud

邊個?

比利時開始急啦

點會屌基奧特，佢咁撚廢預左啦

安迪提真係好撚難聽

打正前到4強1粒都入唔撚到

比利時亂哂 訓得

法國上力lu

藍天

唔好 on9 la
打 fits 咩

屌 比利時 醒未

唔換丹比利 真係唔洗踢
出梅頓斯打343啦

法國贏硬啦，比利時散晒

忽然球迷

TOBY好廢

今季先180m去psg喎

妹下妹下

個block原來是豬SIR送俾dembele

20

基佬今場表現係阿狗咁多季嘅縮影

日本仔低幾班波先俾你反CUP

法國應該冇走雞

包皮個下有拖舟味道

同意, 垃圾波
聽日重要早起返工

法國屌打
痴線

乜撚 摩轉去巴黎已經唔只一億

進攻天才波
防守人數多

法國可唔可以換個前鋒！

有韋拉 唔駛攻 而家有普巴都係 係車仔d中場垃圾佢先要推到上前

冇睇波幾耐？番歸瞓啦

未打世盃 都貴到仆街

比利時依兩場波完全睇到一個勁防中既重要性

Mick Jagger

擺明假膠

lkk打右啦

陳韋如都加一句: 基奧特仲搵緊今屆世界杯第一次中目標埋門

比利時輸緊波 60分鐘 快d換人啦

點解法國最後果腳永遠係豬腦同馬杜迪

米積加

99台班人都笑鳩佢

換得中間隻熱狗未

mick jagger?

下半場一開集體慢半秒, 好似收左錢咁

33 廢老都1億啦
何況19未來球王？

老了

忽然球迷彈撚開啦屌你老母

勁好笑

終於換

走啦廢柴

卡吐真係垃圾

Mertens

靚換人啦

早d訓吧啦，想笑撚死人咩

啱啦咁換

冇乜職能

好事黎

比利時個教頭乜水?
場場換人都好岩我心水

換人

dembele走啦

換走丹比利就岩啦

職能好似無咩職能

造就左一個全能中場

換左就好了

終於換啦，不停太遲了

梅頓斯幾有威脅
不容忽視

定忽然球迷呀

咁多場都無入波你估易咩 得佢保持到一貫水準，忠於自己

霍金

442啦

教練

不嬲廢開

亨利過左比利時？

前英超小強教練

3中堅不能主攻

講波個個學人話人忍者龜 唔知佢自己似咩呢

neymar stone?

助教，好似係

屌你 可能mon緊呢個post黎換人

巴打坐咗幾耐

丁丁

Kdb

kdb撻Q

佢中文都幾好

狄布尼打中中

法國人做對家助教

kdb呢下

竟然撻q

熱狗仲於死撚開

未必啦
c朗都係1億
佢頂多70m

第一場基奧特咪後備... 咪又係屌鳩迪甘斯唔出基奧特

基佬返到禁區守

陳豪黎架

神算

迪布尼射得唔應

佢係似喎
施華都送左個頭套比佢

屌你老母lkk你中鋒黎架
禁區做駁腳

基奧特返到自己禁區去封迪布尼

爺爺幾時執教

終於換左丹比利

邊個係咁吹bb 我狂咁以為自己屋企煲滾水

屌你假膠？

屁馬至愛
rolling stone主唱，米高積加

迪布尼打右翼衛？

快手到

咁你問下施華似咩樣

算好架la

係
可能身在曹營心在漢

一早要出mertens啦

條垃圾

法一定係打陣地戰架啦

做返豬蛇角色

享利身在曹營心在漢

韋素返落黎啦

施丹唔教人天外飛仙

lkk好似比人癈咗武功咁

拿卡都係咁
好彩法國無揀佢

射得好

70m都未必有

基奧特係咪講波佬個仔黎? 好勤力既基奧特 講幾耐

唔係 咁啱補位 自膠

giroud 去到禁區防守

話換基佬嘅都on9，佢前線做幾多拼搶護波setball，成隊法國冇人做倒佢呢啲工作。換找佢前場冇支點，就會好似第一場咁on99拖拖下。
不過而家領先，等到70幾分鐘專心打反擊時就換得

間諜黎

黃牌

比利時想主攻
但係個個前場真係鳩跑
冇咩form

由柴崎岳到不死人再到簡迪
如果有卡斯米路巴西未必輸
結果可能又不一樣

大哨

累世三食牌

迪布尼斬啦屌

玩死世三

點解會係Chaldi斬
唔係Kdb開死球

燒味啦

法國打防反咁勁

你俾佢入左球,比利時冇可能再入到波

買左2:0 同 1:0 各5舊

咁真係好撚靚仔 又勤力

咁應該唔會換㗎喎

插水

比迪布尼斬啦

點解唔比世3/kdb斬

法國已經十拿九穩

世3mola mola

查迪利係咪唔撚識斬波
無球斬得起

點解唔搵迪布尼開角球？

攻唔入法蘭西
法蘭西防守無乜漏洞

好似14年德國8強頂入法蘭西咁
法蘭西無乜有效攻門板斧

上場雙爆炸防中好用又無啦啦整隻熱狗出黎柒

唔講依d 條友撚有優點咩 成日都俾人吹大

廢內尼真係冇改錯名

法國已經入左決賽了

求下你地唔好讚，大大力屌plz

mertens

咪撚燈，唔該

古圖奧斯？

燒味足球gogogo

迪布尼咩位黎

廢就要吹捧其他野 咩勤力 搏老命

基本龍都唔中打咩前鋒

唔訓鳩傳累世三

法國今屆有冇失過一球???

mike jagger

得witsel同hazard係踢緊波

嚇死

兩邊龍都未分到

爆炸頭

唔知點解聽VIUTV果D譯名 聽到成身痕

明買明賣

費蘭尼差啲

MERTENS變左傳中機

比人斬燒味

頂 fellaini

差d 爆炸頭

梅頓斯代查迪利出波好好多啦屌

一早打燒味咪好LOR

爆差D

屌，個心離一離

阿根庭個場

浪費哂

都係要屈燒味架啦
加油

禁制玩燒味

燒佢老味啦

費拉尼

開始瘋狂燒味

燒味夠直接

樂觀蛇
比利時要入啦

爭D

Umtiti 輸12碼

點解會冇？

出得好靚啊

有迪布尼你都用垃圾 chadli 出波就抵你收皮啦

係時候要靠爆炸狗上前踢

45度斬埋去好撚危

...

費蘭尼>lkk

澳洲

爆炸頭俾心機
近架啦

好UN耳

燒味時間開始

變左燒味佬

早d訓，唔好湊熱鬧喇

有椰子首席弟子係到緊係9981斬啦

燒味

又後腳

淨計上半身 廢蘭尼其實都係球皇級

入3球

今場除左干提
華拉尼係後場真係一夫當關

以為費蘭尼入咗

轟炸

造波畀世三啦

包皮真係好癲

輸3球喎對阿根廷

柏華都吹奏

包皮今屆表現完爆基沙文

lkk果種廢

出得d燒味啦

燒味戰術

普巴今場都算係咁, D防守有跟足晒,反撃又做到野

爆炸頭頂頭槌會唔會無光頭咁準

kdb呢幾球做咩

現代足球燒味戰入手

爆炸頭又踢中鋒

kdb未訓醒

比利時開始踢燒味

多

迪布尼一落後就鳩鳩地

燒味波

迪布尼今場做咩

比利時得番燒味

不嬲淨係用上半身踢波

唔選尼恩高蘭有代價

Lkk基本無空位比佢跑好似唔識踢咁

屌你老母好心就擺沙迪利去左邊啦

聽條老野講左幾十次聽撚到炆

沙迪尼個垃圾那來既自信去開角球

迪布尼今日好靜

法國右閘種踢法好似馬高阿朗素

迪布尼廢到

我屌你老未廢蘭泥

夏神今日食左屎

得夏神同witsel係踢緊波

唔訓今場

基佬走喇

藍天射球

又係住烏

豬腦又做野

又係豬sir

Viu班友同識球員名既馬會廢老有咩分別

飛

迪布尼on9 完未
醒d 啦

又係豬腦

豬sir跳樓死啦

豬腦..

住烏用頭算啦

住烏又要俾人屌

責任唔係負責入波

豬sir
唔係負責入波

豬腦又炒

Gay佬

走啦豬sir

基佬果種廢真係

豬蛇fans

屌你老味迪布尼

屌住烏廢到

搞咩迪布尼，係咁失

咁都飛機

豬蛇中龍未

豬sir 走啦，唔好搞大件事啦

住鳥又嚟料

住烏今場比人屌左幾多次

基佬繼續派膠啦

法國波衫插水靠你

豬sir棟篤笑

垃圾豬腦

包皮真係痴線，咁多驚喜

屌你又係豬腦，失咗幾撚多球

又講, 話比大家聽今次世盃唔入波 ON99

豬sir 雷狗黎

豬腦射術

唔岩位點射

有冇人有聽香港電台第一台講波？
好聽過viutv

Giroud

上半場先讚完迪布尼 而家又變左地底泥 你班人

豬蛇哂左2次必入波了

豬sir d射門真係....

豬sir 幫手防守頂下波算

比利時咁樣燒味法其實都斬得死法國

住烏搵球中龍啦

踢左咁多年波既基佬同咁年輕既包皮比

屌你笑撚死，做得咁靚比佢射到龍都唔中

法國神塔

迪布尼今日二線頭都無

Gioud

包皮啲波傳得又幾好

籃球框都冇咁高

中過龍未 兩邊前鋒鬥廢

豬sir出黎搞笑?

豬腦D波

俾著LKK 應該會入

痴線🤣佢真係打前鋒？

迪布尼打番後一格就食屎

見到麥巴比跑好鬼正

正式宣布豬腦把握力： 零

kdb上場都係下半場就出波麻麻

命中0次

包皮真係痴撚線，球球都好有威脅

銀河唯一的廢物

其實查迪利依家打緊邊隊

比利時呀屌

而家覺得麥巴比一d都唔貴

豬SIER轉打中堅應該好好多

盧卡古幾時死

豬sir易入係唔識入 咁多年都係

唔放前廢左武功

比利時75分鐘仲追唔返就收得皮

基奧特廢到

一交俾基佬就解圍

出埋阿姨啦，chadli都無晒貢獻

WBA

唔係負責入波

佢係鍾意要刁鑽方法入波，奇奇怪怪咁先入到
正正常常你餵埋波比佢 佢都入唔到架

豬腦專心用2傳啦

防中好D

梅頓斯出黎只係斬波
前場個企位仲後個查迪利係咩玩法

依個係咪必入波

比利時唔撚追波

Kdb都好一般

將法迷重罰

迪布尼真係廢到

尼馬真係俾番巴塞都得

精神領袖

西波朗

呢隊法國踢到好嘔心

出埋亞衣啦 Lkk 唔見左咁

D力上場比唒

KDB DLLM

唔岩位

以為場波開左快鏡
d 出腳快撚到

豬腦今場如果踢中堅既話，我俾十分

真心串佢一句
然後要諗第2句兜返

訓得dllm

賣去中超啦

吉祥物

1:0之後世三收左皮 包皮先係真世三

豬SIR我已經唔識點幫你兜 正話果下

世三今日廢到 包皮勁好多 包皮似世三多過佢

豬sir真係😨

佢贏你又吹佢唔脹

佢地打開FIFA 呢D入9成架啦

Cam men 咁鍾意法國個細佬既

比利時急了

曼城果個位黎

基佬 我屌你老母

犧牲自己
射到咁都叫犧牲

放lkk打右啦 企中間成條柒頭

厭惡傳控

屌你老母

法國神塔 腳法幽默 一碰便錯失

法國點解成日出垃圾前鋒 遠自古華治 杜加利 近至賓周 基佬 得享利 查古叫做勁

上半場好勁wor

見場波開始悶帶歡樂俾大家咋

普巴先屈

爆炸頭爆唔 到

普巴完全man mark

包皮橫傳同後腳
真係好可惜

比利時最有效率打反擊
拎住個波就變左日本個場
燒味又唔夠人頂
lkk今場無咩拎丁波/威脅

冇哂心機了

基佬打防咪幾好

豬腦後衛做埋

Glo係咁回防

邊撚到人生攻擊 你望下你句野收幾多負皮啦 唔好又話負皮唔代表啲咩

吹撚到包皮世三

比利時進入主攻陷阱

少左個前鋒，打多左個後衛

佢下半場先睇

比利時開始茅了

比利時一入到禁區就無哂辦法

摩迪>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>KDB

kdb食錯藥？

Toby

屌你迪布尼

朱古力急了

老鼠拉龜

3個藍衫守佢

迪布尼
食左豬油呀

講波佬食屎啦，中堅你老母！

KDB 垃圾到

Kdb好撚廢

豬蛇打閘算啦

KDB累隊友食牌

佢同簡堤個攻守轉攻好自然

基佬好撚廢
肯換走未

上場完左仲諗住讚 Martinez 戰術大師 點知都係無變 傻鳩一條

晨早要燒味足球啦。你地成班英超球員，英超精神呀

換走迪布尼啦

迪布尼幫隊友申請左兩張黃牌

迪布尼今場真係垃撚圾

kdb下半場走哂樣

丹比利上左kdb身？

世界第一

邊度可以睇球員活動位置點統計圖

9981

迪布尼呢場咩事

可以考慮改造成中堅

換走左後備仲衰

比利時啲攻勢好明顯

猪sir轉踢後衛會否有另一番成就

基佬不如踢番後衛

普巴真係好勁

盧卡古廢撚到

始終法國踢得生好多

今場法國出唔到線既話，豬腦真係做硬罪人

終於搵到適合位置

d傳中咁準 守唔守到20分鐘

迪布尼又逼隊友食牌

viu lag到不得了

KDB好廢

Lord賓d朋友黎

郭富城嘅弱？

可以改造成中堅

Kdb 今場唔得

斬呀 同我斬

新。中堅賓

後腳個球大好機會仲控多控。。。。
橫傳個球就唔係咁易入既

Lkk醒未

法國球王普巴

法國防守真係打得好好

佢好鍾意企係後衛中間 但問題無次搶到第一點

lkk好似冇出咁

住烏真係好誇張，雖然入唔到波，但前後場都見到佢，跑動好多

一直做緊中堅啦，幫對面

其實普巴mark 唔mark 得掂爆炸啲頭鎚呢？

屌你學屌帥戰術

法國已捧盃

基士文場場都踢得好
好似無乜人講

豬SIR

（Ex) 阿記神鋒你估流？

講真想睇加時

好似睇緊對摩納哥個場個基佬咁

法國hailey近幾場睇得幾精準
一著完法國法國就即射破門而入

基奧特等於未開竅嘅恭介

普巴打法國冇妹咁多

夏神有咩用 冇作用

Utt 用臉接

將迪布尼拉到咁邊 笑左

雲加教嘅

費蘭尼拉邊係咩嘢玩法

比利時冇符了

屌KDB同世三果啲又唔望吓今場佢地咩對手
中場法國靜係中間三件黑撚都守到你一棟都冇
上場邊個守你
日本唔講啦 都輸兩球先

冇空間比佢地發揮 點打

省鳩我？

中鎗

聽日英格蘭多數加時，想訓得多啲

廢蘭尼打左翼衛

斬波比利時有優勢

比人入完波心急左

出現了

做虛攻同二傳者
進攻點係費蘭尼

聽日睇睇下訓著

射臉了

爺爺又贏

真心費蘭尼企喺邊有咩用

same,雖然返早

馬天尼斯調動失敗

包皮應該可以偷多粒

豬SIR身高踢中堅 防中一流

法國都算幾好運
佢地自己主攻都廢廢地
但次次都入波先

70幾啦屌 比利時

第一次想睇加時

屌您換人玩燒味啦

以為牙骹鬆左

成班傻系鳩up洗乜同佢認真

搵個後衛放前面都好過豬蛇

爆炸踢左翼

係時候射波

入攝去頂波

lkk又唔撚係靈活，成日就想打one two
焗隊友比d冒險波
咁大舊係度扮小豆

lkk踢正前好廢
好似上場咁踢右咪幾好

遠柱盲眼位
佢不嬲咁踢

實力黎既 機會唔多 把握到一次就夠

完全陣地戰

迪布尼出d咩波 on9

Kdb無力斬了

迪布尼斬波都斬唔起

世三上半場爆左pavard幾次之後 pogba開始manmark

又係迪布尼

迪布尼食左屎

KDB廢撚完未

基佬out

KDB 夏神都差咩?

KDB下半場比人入完心急D 有幾腳係差
夏神9爆, 但佢唔郁成隊企哂係到 加入真係無人拿到佢波好撚癲

兩個都唔係發揮到完美, 但比利時呢個時候完全靠佢地架喎

對上幾場又係半場平手
一畀hailey 睇透晒又忍唔住射

爆炸拉邊 咁叫世三入去爭頂啦

KDB又甩

基沙文加油

換贊奴沙好過霉x屍啦

痴線 咁都叫冇用

多數一想就冇

迪布尼完全食左屎

Kdb落後之後冇腳妹波

迪布尼鳩斬到無力？

慘 比利時咁就收左皮
被屌打
無得唔服法國

鏝城體系球員

法國太勁

世三走咗去中間

比利晚

呢到有D人無睇波湊熱鬧

錯曬位

迪布尼下半派咁多膠

比利時沉哂

屌多d迪布尼就啱

柏華 > 豬蛇？

比利時仲唔換人 換印花登機?

迪布尼鳩射

屌KDB

Ken

Kdb 鳩射

向基佬致敬

屌你老母迪布尼

迪布尼嚴重失準

冇腳好波

好大力喎

kdb藍天

好耐無見你WOO

屌大力d啦 kdb要入波了

因為基佬太搶眼

迪布尼想點呀

迪布尼係咪有白化病？

急啦

Kdb 完全係心急

完全攻唔入...

世三好似隱左形

比利時啲位重疊晒

KDB啲海鮮波

享行係後面

基佬加油呀！

粒粒星嘅威力

好撚on9

費蘭尼係咁打邊

佢追和我裸跑彌敦道呀

換埋卡拉支高啦

迪布尼射波都無埋

岩岩比簡迪封咗

你可以發現唔到lkk 係前場

比利時雙核消失晒

攻唔入

換贊奴沙未

完全唔知盧卡古有咩用

Pavard當右中場應該會唔錯
守就麻麻地但攻得幾入肉
利申冇睇開德甲

髮型師搞咩咁認真防守
平時曼聯完全未見過呢啲

比利時跌哂watt

今場kdb好撚廢

左邊無晒人 去晒右邊出波

亨利係後面

法國守得好穩

mertens啲斬波前幾球幾靚

唔係話KDB唔勁
但係剩係適應到一種踢法既就唔好吹到第一中場啦

？？？迪布尼

比利時應該玩完了

屌對普巴改觀了
見到佢D鳩射都嬲，而家有少少欣賞佢既防守

真係好難攻入法國
根本無防守漏洞
失左球好難打

中超仔

法國堅固防守

梅頓斯出黎就係9斬

左邊企個唔落底既爆炸
右邊chadli塞死mertens
前面lukaku又停唔到波
好難交

kdb現形了

今場pogba表現算係咁

kante 太勁了 比好多壓力 世三
連pogba 都咁勤力

ok

㨂波踢囉

卡拉斯高上陣

依場逆境波冇對架仔咁好踢啦

普巴今場真係唔錯

爆炸打邊係咩玩法

比利時迪布尼同丹比利垃圾到

渣古冇撚用

廢咗左邊

下半場啲人錯晒位

好似套戲narnia個個垃圾表弟

支拉斯高

包皮踢到而家仲係一有波掂就比人吹奏
冇派過膠同多餘野

干提mark到kdb隱型
前面lkk又比華拉尼完封
呢隊法國防守得咁好
到底點失3球比阿根廷

太急啦

換都唔換卡拉支膠啦

卡支

豬腦幾時換享利？

卡拉斯高

lkk個樣

成個左路癱瘓左

好想睇多啲簡迪對世三

Lkk今場消失咗

換ayi啦屌

包皮堅勁
一球柏華一球豬腦都傳得勁靚
呢2個有威脅埋門都係佢助攻

支那斯高
享利你點教佢都無用咖啦

比利是要嬴真係要靠贊球王

Lkk （草遁）

出卡拉支高係咪想輸

出卡拉屍高，自殺

支超屎膠

高加索血統

迪布尼again

轉左打防守緊迫
高空戰都未必有效了

迪布尼好急

Lkk 大問題 d 佢唔識顯位

踢邊面好

換贊球王好過

卡拉支高

屌你亂曬

放棄迪布尼啦

查迪利>卡拉支高
贊球王>迪布尼

換亨利啦

身在曹營心在漢 屌班傻閪可唔可以收聲

屌你比利時啲人咁企位同戰術都唔夾
樹企左lkk企中嘅話就好心右路落底瘋狂傳中咁你咪前後柱都有人囉
喺中間猜猜做乜鳩

無左梅利亞d守同出波都唔掂

你自己搞出嚟嘅嘢 你自己搞掂佢

又來了

kdb做緊乜撚？

比利時個22號廢到

真係唔見左好耐 等人餵

比利時急啦

亨利幫邊邊

普巴好撚廢。。。。快啲走啦

阿狗頭兩球解釋唔到

寧願好似睇av咁mute左佢

真係好撚on9

迪布尼垃圾 一踢逆境波就踢到閪咁

包皮學撚哂尼馬d衰野

走線

法國依家反擊都唔打，有波就大腳，仲有十幾分鐘，唔好咁老定喎

可以nicam

比利時前場亂哂
放棄左咁

比利時妹

戇撚柒鳩

今場我普巴迷

防守漏洞，迪布尼

molamola比利時

反正d 現場聲好撚嘈

KDB條垃圾根本唔值得入4強

聽到都心諗你知唔知自己講緊乜撚野

有冇人留意到Hernandez
覺得守得幾好 又出到波

季軍比利時

比利時尻踢博下仲好

換左

見到卡拉支拿高 後面係享利 就知幫緊法國了

世三登機

世3過幾十個人

no foup

起身喇屌你老母

迪布尼心理質素差撚到

咁都冇事

頂... hazard呀...

迪布尼係咪搞笑

迪布尼
25黎肯定

咁撚樣都唔吹

季軍戰

收錢？

痴撚線
咁都唔吹

黑到呢

咁都唔吹

咁都唔foul

黑

世三捱唔捱到完場

咁都冇犯規

世三算係咁 見人就過
KDB今場做戰犯

雙重標準

比利時冇了

屌球證

球證盲

LKK冇支緩 KDB今場廢左 夏神又冇影

黑哨

咁都冇接觸

咁都唔吹cls

kick哂腳

殺死了足球

包皮細力拉就即吹

黑哨到

Var?

防守做咗好多嘢喎

唔吹？

個球證

收爆炸。。。

你老闆咁都唔吹

黑哨玩完

Hazard: 屌你隊友咁整我

黑到

法國直接捧盃啦

換走廢蘭尼

邊度廢啊 上半場fake過丹比利塞直線比包皮 後場長傳比豬sir 幾球過頭波佢比喎

吓 換爆炸

黑撚到

咁都冇foul

支那斯高

黑哨黑撚到

咁近都睇唔到

竟然no foul

根本無位入法國
夾硬黎又浪費機會

雖然只係一球，但攻唔入無用

咩調動

黑哨呀屌

唔係紅牌好似trigger唔到VAR

係隔離都唔吹

chinaasco

咁近都唔吹

踩中都唔吹

豬SIR唔打防真係哂料

上次歐國杯贏唔到 今次保送法國了

換走沙迪利好過啦

屌佢老母
盲撚左？

法國已贏

唔玩燒味

黑哨啊

點解換爆炸頭
暫時最有威脅係佢

On9

換走費蘭尼把撚

真心黑哨

1：0完埸啦應該

Wa 差d

卡拉斯高都出埋黎 中超人準備定季軍戰啦

終極黑哨

個哨黑到

正常 比普巴戰略性mark死
要轉陣

球證收咗錢

lkk有咩作用

個波快撚到

呢球又唔吹

要輸了 有卡拉斯高

屌
靚到
咁都唔入

世三俾人撞到仆街

黑哨來了

銀河唯一 men of the match

又黑

no foul

球證做咩咁都唔吹

屌你老母又唔吹

明知迪布尼踢咁後唔掂 係要放佢踢咁後

會唔會黑撚咗啲

下 換爆炸

佢有威脅好多wor

換走最有威脅個個

今屆睇左咁耐你仲未睇得出想造到英vs法咩

屌你，咁都唔吹

仆街

球證買好大？

迪布尼咁撚廢都可以踢足全場

屌你老味球証重注法國

咁都唔撚吹？

要打plan b果陣換走plan b

射得太正 可惜

瘋狂撞都唔foul

球波行到

成個踢跌都唔吹

又唔吹

黑哨 屌你老母

個個位黑走球罰球真係慘 唔信睇唔到

燒味都唔要，咁仲有咩打

換贊球王未

世三斷腳都未有罰球

屌佢老母黑撚到

咁又唔吹

兩球都係咁

呢球點會吹

明黑朱古力

黎啦又黎黑哨啦

查迪利都唔換係咩事

又唔撚吹

韋素好勁..

黑撚到震

岩岩果球拉得好應

黑到。。

呢球點吹

華拉尼驚波

今場2個龍都好勁

撞到咁都唔吹 殺人咩

唔吹

遠射又唔入

屌 黑到仆街

得佢同世三踢緊

全隊得世三有鬥心咁

做你條毛咩

肚煲？？？

Hazard

黑哨我屌！！！！！！

華拉尼慘被慢鏡出賣 但佢真係mvp今場

兩個訓地都唔吹

華拉尼避波

平時無睇波, 夏神咁撚勁平時D英超佬點mark佢

個樣

呢球咁撞法

法國拉少少即有foul
呢邊斷腳唔撚吹

唔明話吹個啲做乜鳩

嘩好撚黑

無所謂啦 拉耐啲

球證含撚啦

馬度迪個樣

世界盃除烏拉圭唔可以比人口少過四千萬嘅國家拎原來係真

呢句真
成場比利時一球罰球都冇

踢跌佢

FIFA最高指示-法國捧盃

係咪可以宣布法國奪冠

盧卡古隱左形

扮野啦

世三真係carry

黑過LKK吖

應該kante MOTM啦

好似係比利時犯規即黃牌

法國俾人拉下就吹
兜腳踢落比利時又唔使吹

得remy可以救比利時

Hazard 好撚慘

世三跳開避 馬度迪個勢狼到

法國又黎 ?

屌啦乜撚都唔吹

死法狗比左幾多錢球證

差d睇錯換亨利

出埋nzonzi宏

真係好撚嬲
咁都可以唔吹
痴線

法國隻左閘撞世三停快攻牌都無

今場住烏防守仲好過進攻

法國可唔可以整多粒

住烏換尼索斯

你好撚驚喎個樣

viu個網又lag又慢 屌你老母

高撚到

Deflection收死龍咪仲大鑊
你估學似你咁做佈景板咩

剩係識比牌比利時 痴撚線

認真 出januzaj

viutv班評述收皮啦

點踢都冇事

jump了

笑撚死

黑哨,ON9

英超引犯次數最多嘅球員囉

呢球吹乜鳩

黑哨，球證仆街啦

屌你老母死球證黑撚到

法國要踢跌佢都要2,3 件wor

屎眼睇波？

基本上無得mark
近幾年都係被侵犯最多top3

VAR全部執撚哂 ?

man of the match: 球證

無左費蘭尼 盧卡古要爆了

一定做到野

成個鄧肯咁

馬天尼斯真係好on9

以為得我係咁

on9夏殺甩晒波點吹呀

key塊葉比佢

LKK有咩撚用

防守唒兩隊

Dllm法國仲有乜撚嘢咁值得撐

merdens做乜鳩

法國上場打烏龜 普巴foul極都冇牌
睇完今場終於知咩事

無時間啦屌你老母

豬sir out

沙高果張相搞笑d

歐洲捱踢王

換走基佬

岩岩果下唔係佢飛撞人咩

冇

仆街法國打少個防守

敗走Everton唔係冇原因

仆街黑哨

豬蛇終於走

仲費蘭尼

lkk成場有咩用

基佬係差個入球

lkk成場隱形

住烏踢射好好

成班第一日睇波？

豬腦out

係黑左個罰球

但撞個下點撚樣吹

屌奶星 呢十分鐘真係痴撚線

戰犯Chadli？

如果咁都吹既話 真係cls

呢隊比利時其實亨利教都得

中場4 大黑撚

妹到完場, 早d瞓好過

龍都未中過

比利時下半場食晒屎

抬撚走隻馬度迪啦

要腳唔要波，進攻球員得益
咁都唔夠吹？
法國是但一腳都吹喎

馬度迪踢唔到到就躝啦

贊球王呢

屌 又扮死

住烏走咗
法國要入多幾球了

又撞

條友on9

戰犯球證

Utt又拖

換啦 唔好死頂

好唔想法國冠軍 D波閪到

屌 死法狗

扮死

行都行唔到

好多小朋友第一日睇波

最後十分鐘個個入哂廠

俾人撞到暈

垃圾法國

啲力架特別麻煩

馬度迪自己飛埋黎先

98年法國捧杯前鋒都係無波入

迪甘斯去到今次正賽都幾正路
相反馬天尼斯繼續on9

換啦屌

要支持我英了

唔掂就出場啦 拖左5分鐘都唔叫佢出場

拖乜撚

食屎啦 黑哨黑到

拜仁

屌 真係好撚憎普巴 成撚日唯恐天下不亂咁

劇本

頂多10分鐘

冇架, 不停插水

問牙輝
又叫gk上嚟攻囉

留查迪做乜鳩 換贊球王啦

打橫殺落世三度個下一定要吹啦

傷出

贏球證

講波佬係咪on9架咩唔係覺得扮收撚皮啦

今場普巴冇上腦助攻助守都話佢廢

史達寧要登基了

做乜鳩

盧卡古全場做過咩野

唔補番6分鐘都係黑哨

完場享利會唔會出來慶祝？

咪係 俾佢咁贏好唔抵

玩燒味換走爆炸

法國係咪力架國黎 咁柒多黑人

一入完波就開始玩野
shame

仲飲水 一陣爆肺咪仆街

華拉尼又頂到

基奧特好勤力 但佢啲波好急
睇黎佢真係好心急想入波

清波撞人就話foul 世三波都唔中撞人就話插水

世三撞到人要換又點計

要燒味 冇爆炸

腦震盪

哨仲黑過lkk

垃圾法國，又茅又影帝，屌佢老母

lkk嗰球想點

真係好撚黑，有冇吹過法國犯規

咁快換曬人踢加時就仆街

未見過佢喺曼聯咁落力守

穩到

法西斯坦

包皮又玩後箏

終於吹

我法國嬴左波理撚得你

屌你一陣補時補耐啲呀黑哨

而家咪吹法國囉

抵啦

屌你笑笑口坐喺度做乜9

成班傻鳩係度話黑

最後

拉咁多下先吹

拉到咁先吹

申請左3次先獲批

有

申講攞牌

你老母球證想洗底？

三次先吹

依家吹啦

迪布尼全場做過咩野

成班都話黑

係咁搞鳩hazard

簡迪點都ko唔到世3

咁都唔吹坐監架

直射入網啦

收左order

一睇班傻西就知忽然球迷啦

條友茅開

申請拎黃牌

87 仲唔俾咩

拉3次先吹唔係黑係咩

死撚過你媽個閪

佢仲控緊

又係LKK呀～～～～～～

llk

未到黑哨啦
但嗰下咁近都唔吹堅柒

渣古 屌

法國嬴波收錢

返屋企啦盧卡古

卡古愛助攻

lk

屌你LKK

比利時玩完 完全失哂機

想睇追和

法國黑人隊

Lkk rubbish

Lkk...

lkk踢前真係

LKK 今場做過啲咩

屌 lkk

訓啦小朋友

Lkk膠撚完未？

即刻吹張黃牌
點睇

lkk同豬蛇 兩條友今場

想睇加時

Lkk有咩作為?

Lkk真係好廢

Lkk廢到

Lkk啞哂火

呢球點會唔伸腳

好撚廢

咁都唔起腳 想用頭？

換走費蘭尼冇得屈高

volley啦

咁多人輸唔起

仲馬度迪

屌你老母盧卡古球球傳俾佢都唔撚識射

準備笑鳩你先

我屌咩lkk

LKK愛解圍

吓...佢封咗世三幾次喇wo

盧卡古同基奧特
邊個廢d

Lkk 係唔係cctv 黎

簡迪都叫芧開

其實法國防守好撚茅

LKK真係笑撚死人

LKK冇得跑就唔識入波

lkk返黎喇

黑人幫番黑人

盧卡古 我屌你老母

今場贏基奧特肯回防

廢鳩中過龍未

lkk真係哂好多機會

dllm lkk

LKK 今場食哂屎

10001

換走佢真係on撚9
馬天尼斯

渣古今日又LAG機

點仆街法？

戰犯
LKK
KDB

2球機會

啲人唔識得益

LKK 今場真係

收錢去屌女女

LKK < 住烏

Both

lkk食屎啦

簡迪茅開

Lkk買左幾多法國

又係佢 屌

簡迪茅開?

企位冇c7 天份

本來爭小小做英雄

查迪利弱智?

Kante茅 笑死

都唔明換走爆炸做咩

簡迪茅我真係第一次聽

頂撚住啊法國

傻仔教練

燒味吧 冇時間

成也LKK
敗也LKK

踢到球證咁 又唔試下亞衣

法國好撚肉酸

玩燒味做乜要收爆炸狗

今場隱形

迪布尼都放到個波係你前面都頂唔到

屌 d人痴線架

換廢蘭尼真係bad move 打燒味換佢做乜

佢做過乜野

Chadli真係廢撚到

迪布尼上去啦 沙迪利都踢到咁前

比利時仲有幾分鐘登機

想睇加時揮揮手

上半場都冇乜野 下半場真係黑黑地

好多on9仔

完全唔明點解收費蘭尼 出個卡拉斯高

法國要贏了

仲有季軍戰

尾段靠斬波反而換走費蘭尼

06咪入過

忽上腦 簡迪都芧

Kante有冇米四

唔走線最on9

爆炸頭同奴卡古兩條前愛華頓柒頭

全都瘋了

佢防守係最聰明果個喎
一下辣停世三就比child登仔屌

LKK chadli成舊屎咁

6min

又訓

一個世界盃成班忽然球迷出晒黎

補六分鐘呀 滿意未呀

好想睇到比利時歷史性入決賽

憑咩6 min

可以話打防中佢係最唔茅

Mola mola

普巴今場

法國今年D波同歐國盃葡撻一撚樣咁西

普巴肯認真防守真係唔差

換走爆炸係全場最錯嘅決定

抵啦，收起爆炸頭做乜鳩

費籣尼好斯文

撐幾秒得幾秒

個球證掂下就吹，比利時拉三下先吹

6分鐘啦，係咪又黑

普巴好生性

英法大戰

6MINS

世三迷唔輸得

呢個post應該好多人6月先開始睇波

屌 januzaj呢

巴舒牙衣

可惜了

屌你老母沙基利每次禁區控波差唔多球球控甩

阿姨

90分鐘先黎換？

掂下都吹

依家先換埋出黎
訓撚醒未呀馬天尼斯

亞姨

包輸阿姨

追呀！

而家先出阿衣

巴舒亞爾

真係
前面得個無觸覺的渣古

仆街 包輸

費蘭尼踢正前都好過今場Lkk

宜家至換阿衣

佢地玩開玩具
HI到隻手都犯規
唔好怪佢地

補六分鐘，朱古力有冇機呢

食屎啦咁遲換

Ayi

91 屌你老母馬天尼斯

三貓軍團邊有咁穩，留名睇法克大戰啦

viutv 個講波佬要講錯幾多次野

真心覺得呢隊法國有料但陰濕
屌做埋 d 陰濕野縮住黎打
小家到

早就換啦dllm

出黎又表演射柱省自己個頭？

屌唔撚睇, 瞓教

真係on9 睇愛記都係咁嬲

球證垃圾到

［水貨］一早講過盧卡古技術差到不得了

唔好再遲啲吹

屌呀

巴舒亞姨出黎省自己

唔記得咗 成日想法國直接捧盃算

一陣俾英撚入埋決賽,2隊-6足球真係無邊撐得落

話簡迪芧果D應該係弱智

包輸阿姨先係吉祥物

未出哂喎

屌你球證 未出哂界

無出界又吹

邊撚度有出哂

球証睇住黎吹

都未出

黑到仆街

唔換贊球王 真係抵你輸

包書阿姨又出黎搞笑

包皮on9仔

阿衣

打架

做乜出手

包皮自己申請黃牌

簡迪茅開都講得出真係自暴其短

包皮識玩

包皮食屎狗

成隊比利時黎搞笑

唔駛做到咁呀

包皮學屁馬

個格衰到 屁馬

麥包皮呢D波比人打都抵撚死

傻9

太遲出包輸阿姨

學哂屁馬啲野

麥包皮 贏波輸品

跟得neymar多

？

其實呢句又唔撚岩
無忽然球迷
個世界盃無撚人睇係咪最好?

包皮似足尼馬

法國真係好撚陰溼

洗左牌驚閪咩

包皮想做屁馬二世

射得冇力

包皮衰撚過尼馬

包皮又來

走撚左喇喎

包皮狗黎

法國狗黎

包皮？不了，冇品

屌你老母死黑哨

包皮on99

開個罰球都用咗成分鐘

包皮係依d閪野學足佢大佬

基士文無力

賤撚到

除左住烏踢低世三無吹其他都唔覺得有咩大問題

好撚仆街格

包皮好無品

麥巴比洗唔撚洗呀

比利時一早就要換走#22啦

畀我唔撚忍
剷斷包皮對腳

包皮都係古惑仔黎

包皮無品到

咁推多幾嘢做多咗啦

死黑鬼

出年先換LKK啦笨柒...

真係似

包皮賤撚到

忍者龜

麥巴比真係仆街仔來

佢係主守但禁區邊差入去幾腳算幾勁 啲人又淫亂走位 反而比利時得鳩斬同世三一扭幾

TOBY推完佢即刻縮手心諗拎多張就仆街

第二個屁馬

妹乜鳩

近兩場包皮啲拖時間都做得好柒

開個界外開到咁西

垃圾

比比都好無聊下

包皮1對1失敗

賤種包皮

包皮做乜鳩唔射

艾達韋列特
完全唔撚係路

麥巴比做咩
上腦到

包皮好學唔學學屁馬

不嬲覺得佢無品
人紅左就串

攻唔入法蘭西無辦法

真係好學唔學學屁馬

拖時間正常 但包皮果下衰到

包皮想做下一個屁馬?

好撚冇品

卡拉斯高腳步重撚到 好慢 大陸好食好住

比普巴啦

包皮仆街到

尼馬化 包皮

季軍戰會唔會係
比利時再對英撚

唉 咁多球靚位傳說，盧卡古一球都把握唔到

做乜唔撚射阿 屌

屌你老母咩麥巴比

衰撚過屁馬

又掂掂就吹

打柒麥包皮啦

點做球王

包皮廢到

尼馬上身

包皮又學尼馬d賤野

好似尼馬D濕鳩野

一腳波鬥賽跑

屌包皮假撚到

包皮球品真係麻麻

得速度

麥巴比呢D球品做唔到球王

真係比人打死都抵撚死

熱刺式mma

包皮斷腳啦屌你

咁都黃

新尼馬

艾達維特白痴仔 哂時間

假撚到

打柒佢

lkk 打右算啦
無下頂到走到位

比利時應該gg了

賤狗樣

頂左咁耐頂唔入
仲頂咩
試下第二招

包皮學晒尼馬d衰野 果然係隊友

你推番上黎

MARKETING冇撚哂

比利時重唔收皮

屌 真係完全係尼馬啲影子黎

咁都叫掂掂，你睇清楚啦on9

包皮做多咗

包皮咁反叛

又係度扮嘢

剷斷佢對腳
等佢簽唔到大約

包皮死得未

真係學晒屁馬

比利時啲熱刺人好垃圾

包皮已經繼承左尼馬既意志

包皮啲球品同尼馬差唔多

完

牙朗後生個陣都係差唔多啫

法國 7, 10 最好

點控制
麥巴比呢d學哂尼馬d衰野

學埋尼馬

世三果時無吹呢啲下下吹

學撚曬屁馬d衰野

包樣個撚樣真係好鳩黑人憎

Griezmann 抵讚 好撚勤力

上場已經成日插水

華湯根黎盲閪

包皮啲球品

好撚無品

比尼馬教壞左

踢撚死佢就岩

包皮咁樣姐係引人收佢山姐

ggwp

真係dllm lkk 哂咗幾多粒波 追都唔追下
淨係攤大手板

包皮跟得屁馬學野多
學到十成

喂 d戲

訓了

決賽 法國vs英撚

包皮學埋尼馬啲閪野

對日本應該要輸啦

完lu

同隊 物以類聚

法國識唔識hold 波

華拉尼今場mvp

渣古真係好撚廢

無lu

影子馬

做乜撚野 唔入波

而家支那斯高零作用

出手打唔吹得foul
呢度比利時區呀

咩馬天尼斯戰術未輸過？

包皮好過尼馬好多
起碼佢真係辣慶對面 屁馬比人恥笑多

踢斷佢對腳啦仆街

細蚊仔

咪又係繼續斬

球品差好遠

又唔入

渣古頂贏過未

我而家想收佢呀屌

Kdb比利時最勤力果個
慘

差d 2:0

覺得佢本身個格係咁
個人紅左個樣都串埋

痴撚線 枉我一直對佢有讚無彈 要拖時間都唔係咁仆街啦包皮
人地又無對你做d咩

tolisso

包皮好冇品

仆街識唔識踢波

始終仲有啲賤種非洲基因

換走爆炸頭已經輸了

得基士文有呢個諗法

冇啦，波都拎唔到

比利時輸經驗

唉 好可惜呀古圖 咁撚好表現

冇了

法國有無咁撚廢 射極都唔入

完了完了

玩完

龍門

屌 買咩輸咩

包皮d格衰撚到

Courtois算係咁

包皮學下基沙文啦

打咪打囉屌 使擇日啊

慢慢開咪算 仲要推波

明明早幾頁包皮評價好正面
而家又落返地嶽

抵撚死啦，收起爆炸頭

基沙文球商好高

普巴今場係信心保證

g7隻腳假到

想問盧卡古成場有冇試過頂贏人

快啲剷斷包皮

迪布尼世三 開波30分鐘後啞晒火
雖然呢場撐比利時但恭喜法國

馬天尼斯扮哂戰術大師
開場出dembele真係

戰術大師vs無戰術

卡吐真係做到盡了

Gg!

仆街，好撚慘

完場

今屆拜仁球員真係好廢

1:0完場

喂 普巴又比直線啦 話佢今場廢既出句聲啦

法國入決賽

啲力架好狗

迪布尼今場二線中都無
世三一個人爆都無用

比多15分鐘，法國都攻唔入啦

屌你 垃圾法國

法國呢隊西野，鬼唔望英國收你皮

成場就係輸角球
都幾唔抵

球證做乜撚？

中堅型前鋒

真係on 9, 明知地波打唔入，仲收起爆炸頭玩地波

補時拖左咁多都冇補上補

法包有色D人 9成都係賤種黎

比利時呢啲西波

屌法國真係閪到入決賽

包皮俾殺屌

LKK 成場除左 舉起隻手指公比隊友 咩都無做過

屌 買左2:0 下一隊入法
屌你老母臭

唉 比利時

戰犯LKK啦

我以為佢好心幫手追返個波 點知踢走 呢下唔係肉酸 直頭賤格

屌你老母

支哨閪到

三大罪人
LKK 迪布尼 馬天尼斯

今場盧卡古

聽日準備睇一班忽然撚開post屌普巴玩角球旗冇品

成班賭仔輸錢呀 咁撚燥 拖你時間唔撚得？

角球戰術，瑞典

有打咪吹foul攞牌唔撚好怨

英撚同法國都支持唔落

角球旗戰術

下場乜都好，一定捧法國對家，最撚憎茅閪

盧卡古真係無撚用

基沙文當年都係串柒柒獨食之流
今日竟然俾人讚 證明人都係需要磨練

比利時一對強隊就現晒形

屌你老母 法國真係好撚低莊

拖時間明顯到好撚想打柒法國

好可惜 又死係法國手 屌

今日之後反法國

咁樣蹝時間都唔俾多次進攻

馬天尼斯D換人錯晒

比利是又緣盡4強

隊野冇品到

比利時黃金一代正式完結

今場之後好撚僧包皮

法國啲波係好睇啲嘅老實講

洗唔洗咁哂時間

迪布尼 世三 LKK 3個都做唔到野

戰犯？

住烏決賽登基

日本個場仲未輸夠咩

屌
好撚憎法國，成班勁冇品

雖然買左法國
但真係贏得好肉酸

今場youtuba幾勁

算係咁啦

有冇人可以剪包皮精華出黎

英格蘭做正義之師收法國皮啦

唉完

盧卡古真係老了

一樣

kdb都叫戰犯

睇埋喜般總結就訓得

大戰永遠失蹤

馬天尼斯條on9 lkk踢到碌柒咁60分鐘好換啦

咁法國今屆真係好大機會贏了
另一邊2隊都..........

包皮呢d 撚屌想做球王下世啦，球品同美斯差9 條街，球技更加唔洗比

麥巴比愈嚟愈有尼馬影子

KDB係失波之後急咗

UTT居然係功臣

kdb下半場食左屎

今場戰犯 黑奴

得個大隻 喂D波埋口都唔識入

亨利可以衝返入去法國慶祝

馬天尼斯留隻垃圾渣古換走爆炸頭係最ON9

今屆世界杯真係on99

臨尾真係幾肉酸

包皮開始屁馬化

係都屌包皮先啦
呢兩場成個尼馬咁

點會無丹比利

支超斯高換爆炸狗都唔知做咩

06年已經係咁耐之前啦

今場戰犯：
1.教練
2.球證

格仔同英格蘭是但一隊收佢皮

下場幫幫手買英格蘭。

大隻到抱起黎屌

以後第一下唔小心踢返比佢
屌佢老味仲踢多下

4年後都仲有機既

世三下半場 得佢踢咁

佢有落場咩

今場唔係古圖斯點止輸一球

享利將成最大輸家

下半場好撚黑哨

換走爆炸之後 攻勢都無埋

屌, Hailey又真係中

成班傻西 嬴緊1球，得幾分鐘仲唔拖你咩on9

屌 馬天尼斯岀埋啲鳩陣

係psg物以類聚

比利時得世3係踢緊波

法國最後好仆街
係咁拖時間

法國好撚冇品
球證黑到

喺巴黎學哂屁馬啲閪嘢

比利時除左換美頓斯係正路d
其他果兩個
就完場先換多個前鋒

輸教練啦

沙基文真君子

預咗拎就踢撚到佢收山

lkk名乎其實弱旅殺手，一入淘汰賽就無貨交

享利又贏

包皮同尼馬越黎越似

格仔or英撚決賽快d收法國皮

又要聽安巴比

全力支持格仔拎杯

法國根本睇住嚟食

係連登仔先會唔係咁睇

LKK 成場都係

比利時執包袱

黃金一代都冇了
同荷蘭一樣

馬天尼斯戰術見哂底，睇穿哂你燒味，排陣又鳩

今場基沙文真係打得好好

包皮無品過普巴好多

包皮專登踢走， 又扮跌踢多下

食屎 啦

角球𣄃都屌 第一次睇波呀

Hea亨利

贊球王唔試下
爆炸狗換走唔玩plan b

呢啲關頭，可以理解啦

睇完英撚啲屎波，可能性唔大

利申: 希望有生之年睇到祖國拎世界盃

戰術失敗
lkk唔踢翼鋒形同虛設

好想法國收皮，好無品

條包皮好無品

角球旗戰術都唔比用 第一日睇波 ？
定輸錢輸到傻撚咗

其實比利是戰犯唔係lkk 而係....

贊奴沙

呢場輸傻閪LKK

畀個大頭享利啦

等睇英撚入決賽打撚死法國

繼上次插水之後今場低質拖時間
球品麻麻

就算贏左都好撚憎法國
食屎啦
個哨明明有比利時罰球扮無野
賤到

雙基最正氣

比利事都係踢幾好好
法國打得好系統性

肯定買重比利時，點知輸到仆街先咁燥

盧卡古個樣好無奈

呢度好多人撐朱古力

享利好波

包皮又插水又辣人

比利時係西 但法國都係撚樣 個哨直頭講都晒口水

上場包皮已經好冇品

法國咁既實力反而踢大巴真係好嘔心

比利時今屆世盃維素一路到呢場都打得好好
但無乜人講

如果比利時係次名條線真係訓係到都入決賽

迪甘斯同亨利

好撚慘 咁都要比人話嬴得肉酸

世三卡吐

法國埋門機會都贏晒啦⋯⋯

比利時自己on9主攻收皮

我地豬sir都係
不過豬Sir打防中，唔怪佢

歐國專登剷傷牙朗

本身都幾鍾意法國隊
睇完呢場真係覺得狗撚到呢
屌那星決賽撐硬對家

包皮好撚黑人憎

比利時on99收埋爆炸狗

g持

全中

夏神駐中之後左路出波無晒

巴西打法國仲好睇
其實法國都唔係特別強機會

lkk真係逢大賽隱形

當日日本個角球識咁玩就好

包皮睇尼馬大？

間諜henry

事實比利時打得好恰正巴西高位防守多空位

格衰呢D野就無得改架啦

法國打多個ref,吹？

條包皮果野，根本搏打

盧卡古真係敗家仔... d反應好似弱智咁...

無腦on9

贏一球角球旗都要屌
番去睇番籃波啦世界盃球迷

lkk成日有冇射過波？

隊隊都好似日本咁送粒波比你攻就最好啦

今場換人露晒底
連中場都唔夠人搶
換晒啲翼入黎盞冇波到

有咩爽過睇賭狗發嬲

做乜係咁屌法國 依隊野向來係咁
但你不能否認佢班力架+基沙文係有用腦踢波

最衰都係贊奴沙

不要再說了

屌 你領先唔泊巴又俾人話蠢架啦

上半場覺得法國好正
下半場

亨利真係走去法國慶祝

法國踢到好乞人憎

法國咁多場都控制到比賽節奏

仲要係獌做平時啲嘢

包皮為加入蝗作出左第一步

英超隊 = 垃圾

鳩斬足球對住華拉尼普巴當然係咁先

好撚憎佢
第一年個樣個格都無咁串
希望佢快啲收皮

換撚左費拉尼做咩9

Hailey估波真係準喎......

屌啦星

法國防守致勝

踢撚走個波拖時間 黑鬼真係痴撚線

近得屁馬多，學埋D衰嘢

亨利吹完場雞果下 應該差D衝左出去

法國98 06 18入決賽

LKK 個位在座所有連登巴打都可以踢到
反正都係等CARRY

今場睇佢踢波嘅人仲無奈

包皮最尾個下真係好肉酸

勁核突

咪係囉頂

拖時間冇問題 不過包皮做得太肉酸

夏神點做世三 需要佢時冇料到

拖時間好正常
不過淨係針對包皮拖到推走埋個波

lkk同Disney廢到

抵啦 巴西果場負碌贏唔洗還？

唔覺
佢應該拿多d波黎用

唔走線真係on9

Lkk同球證有咩分別

細路仔

冇啲球品 垃撚圾包皮

等睇 法國 vs 英格蘭

代表連登多好似你咁嘅垃圾

咁撚大份
一球傳中都唔知頂唔頂到
D波埋到身又LAG機咁撚樣

真心黑哨
迪布尼又唔知做咩
世三同韋素好慘 博哂命

法蘭西個防守勁好多
無計

屌你老母閪球證

走線咪亞軍囉

贊奴沙算唔算比利時罪人

就完場梗係dum波鐘
比埋個波你攻好唔好

格仔

比利時冇板斧啦講真
上場真係贏巴西球烏龍
先有咁多反擊打
呢場法國就放個波比你慢慢用
就變左得個斬字
LKK用波能力太低
換人就仲ON9
明知尾段一定係燒味
換走個最頂得

唔係咩
夠唔夠體力一回事啦

華拉尼真係好撚屈
跑得快過你世三乜乜LKK
大隻又夠大隻

拖下就嘈 唔通放比你攻咩

贏緊個陣 尾個幾分鐘要鬥攻 界外球死球即開就最啱連登仔心意啦

下場英撚有機？
邊度搵個格仔bra

最尾個十秒有冇gif

麥皮早日傷 屌你冇品狗

要屌點都未到佢啦

英格蘭點打

4年後夏神 kdb都31

打巢小花朋友隊就開始飄飄然, 後生仔咁嘅態度難成大器

完全無隊友幫 輸波怪都怪LKK啦完全做唔到野

chadli最後先換都唔知做乜春
我就唔會換走dembele啦
換走佢kdb又要番後拎波

幾球鳩斬入去佢連跳起都唔撚跳

男人老狗驚波

上一場對巴西就對LKK 神咁拜，你班友

J仔返去會唔會俾人打 唔入果球 落下線輕鬆入決賽

英撚今年真係有運仔
負負66咁4強
但入唔入到決賽都未知

多謝對面後防平時幫佢練開
撲返出禁區真係勁

二線就係二線，最多拿季軍，玩下手第四

笑尻人無品真係好低能
掉番轉比利時lead撚住一粒都會咁啦

比利時幾時先搵到個好d既教練
韋莫斯同馬天尼斯

馬天尼斯真係
抵法國入決賽

上場贏廢癲咋

角球𣄃都屌又真係on9仔 隊隊都做既事

比利時輸在唔堅持燒味

hailey應該要除左件衫慶祝啦

如果兩隊調轉咪又係咁做
輸打贏要

咁撚樣都黑係咪傻撚左

2隊完場冇握手

都算係咁，見一個過一個，比人撞飛都無罰球

佢搶點真係廢 好心攞唔到波 就出黎做組織啦

得個快 傷一次就收得皮

有冇包皮踢走個波個gif

聽日克羅地亞唔該同我贏,唔想決賽睇英法2隊-6爭冠

Kdb下半場麻麻 lkk直頭成場隱形
世三算係咁啦

世三同卡吐 可惜

法國非運動戰贏比利時
比利時角球用區域聯防mark漏左烏卒卒
之後比利時進入主攻陷阱要明買明賣
但傻仔教練馬天尼斯換走費蘭尼
更難明買明賣

我諗馬天尼斯叫佢逗著個防中位
但佢護波傳波真係幾唔錯

英軍要為正義打爆法國，好想睇包皮哭

sick ball ching

法國踢得好陰濕 但比利時都踢得唔好

連登仔笑死人

無古圖 輸多兩球啦

細波

咪係囉 個撚個都屌包皮
雖然個球界外球佢踢走個波真係肉酸
不過除左呢球之外真係無啦

依家邊個玩人身攻擊
漏左冇反應都屌
你屌佢埋門差就話姐

佢個閪腦根本LOAD唔到用頭定係用腳
咪企係到唔撚郁囉

對巴西都唔算大賽呀而家

亨利已走左去對面隊慶祝

黑你老母咩 咁都話黑

LKK得打反擊可以跑下 不過今場要主攻

估唔到有人屌夏神

連續兩球lag 機反應唔切
抵屌

馬天尼斯

有咩人可以用
唔通一開始出全攻棄守咩

整體廢過人盲係廢過人架啦

直接出收山腳好過

五個字
麥佳亞戰術

英格蘭捧9硬盃

最慘lkk就係要世三幫

老老實實 上場比利時對日本 比利時怒屈禁區角球 咪又係屈身高+體能戰術之一

法國防守同巴西唔同lv 中場3大黑腸今場主守 仲要法國擺明引你攻之後賽跑 比利時太慢了 kdb/世三一攞到波都無人幫波 打咗30分鐘都係得返啲世三個人突破 優勝劣敗

左邊無人幫佢 臨尾走入中間又咁撚多人

運氣

hailey有冇試過撐邊隊係輸
好似睇親都贏咁

純支點比較基佬真係完勝
不過最後一腳

巴西把握好啲贏左比利時了
法國都守唔到巴西

前年歐國盃都係咁講葡萄牙

乜柒都話黑哨

包皮屌你老母

黑咗球禁區頂罰球

要好似日本咁領先2:0 都繼續攻倒輸三球先叫好波

英撚加油

越睇重播越覺得法國好撚冇品
決賽希望忠主國大大力屌翻佢轉頭

真係好想知放Fellaini喺左邊，之後要追嘅時候換走Fellaini係咩玩法

英撚入決賽都係挨打ga啦 一對強隊冇得踢

PSG師兄弟

盧卡古個位睇波真係最靚

決賽英法之戰

可能打格仔呢 邊個知

估唔到kdb打逆境波咁差 有啲失運

一個爆哂都無料到
迪布尼lkk熄哂火
前場打佢一個仲想點

比利時初段之後好亂，盧卡古級數真係唔夠
落後之後全隊連埋領隊都唔知做乜
好平淡咁輸左

仲要補時換
補時換通常唔會補常補咁濟

華仔先係世一中堅

今場下半場放棄左路真係on9，三隻翼堆係右邊出波

kdb踢得水準以下
但絕對唔係戰犯咁囉
臨尾比lkk球平飛靚到
比你地講撚到地底泥咁

唔想法國捧

都埋唔到三閘線

又唔踢433

防中又係慢

第一球點會唔係罰球

克羅兩場12碼晉級唔撚負碌
食撚懵左你班傻鳩球迷

阿根廷啲後防學界都爆得過

包皮果野仆街過尼馬

最慘係世三撚完一輪身邊都冇隊友
過完前面都係黑腸

睇西甲打比嘅話上面班友仔係咪會嬲到爆血管

包皮真係好撚賤格

和興廣告條女好撚柒

入到先講野啦

包皮咁樣真係畀人踢到斷腳唔好怨

一開始排錯陣啦，兩隻爆炸狗丹比利 洗唔洗咁保守

決賽英法大戰 如果英國輸撚埋真係硬脫歐都似

成隊比利時得兩隻車狗有料到
成個下半場俾你攻都搞唔掂 係度怨乜春

英撚會-6到最後

睇開曼都知佢係直升機

翻用上場個件英撚咪算

好嘔心

法國要完成拿破倫做唔到偉業

根本無防中包第二點
D波轟入去比法國解完圍無人包到繼續攻
成日比法國打反擊

之前睇開以為佢唔撚掂
但一出丹比利就知原來佢算係咁

重要將最頂得果個拉邊/換走

咁就20年
莫非迪甘斯又再帶住 捧

呢度幾多人第一日睇波

包皮真係好撚垃圾 好學唔學學隻屁馬

我就覺得踢主攻唔係防反KDB作用係有限
但係佢今場出波絕對高水準

世界盃第三第四都係無人理架啦
只會記得4 強輸波

換走Fellaini連燒味都做唔到 明知KDB LKK 世三食左屎
都走去換走佢 即刻冇攻勢

比利時得世三同卡吐係踢緊波

包皮抵比人屌 學足屁馬 只係佢個朵未臭有吹比佢

fellaini換走之前擺左邊做乜鳩，調chadli過黎啦，同mertens塞係右邊

估唔到法國會踢防守，但上半場又唔識即刻燒味

包皮唔係咩正氣撚黎
第一日睇佢踢波咩

世三比人包夾仲點幫LKK
KDB比親高波LKK都拎唔到完全係比varane完封 作為支點完全唔合格啦

好彩最尾法國無入多球

唔知點解正選就真

擺後備上黎好d

不過算啦
比利時無人用

其實呢場真係除左住烏踢低世三無吹都無咩嘢

有預感聽晚英撚即場討論應該仲多忽然球迷

真係完全唔明 梅頓斯岀到黎 chadli擺左 爆炸頭中間 咁樣好好地唔得既

拎到應該又教多10年

包皮最尾個樣
證明佢呢世都唔會做到球重
賤撚到 人地冇開你波打柒你都偷笑
死黑鬼真係死黑鬼

夏神都玩撚死盧卡古
屌你老母一上腳就自己尻沖 咁我走唔走位好？

英豬有無可能打低克羅地亞

之前場場屌點解唔出丹比利
今場睇睇完
屌點解山丹比利

有冇人同我一樣覺得普巴下半場踢得好好

講真佢下半場一出嚟真係唔知食左咩屎 射門飛機 中場甩波斷欖幾次
不過質素係度 果兩件中超佬拍馬都追唔上

食屎啦麥包皮
愈黎愈囂

其實都係
比你攻左咁耐都入唔到冇得講，不過比利時今場都算唔錯嫁喇

根本日本果場就應該輸比日本出線

有球傳中lag 機佢重好似想怪人冇啦啦傳比佢咁

-6到尾

你老母隻哨又黑，幾次踢腳錄到都唔吹
法國俾人hi一hi就俾牌

盧卡古唔配做黑人，波又頂唔到，跑又慢撚過閪
垃撚圾！

屌如果謝拉特未退就好，一野踏包皮就正，咁賤格

就係俾你攻先唔掂
破密集一向全世界最難踢
比利時又唔肯堅持高Q

話包皮肉酸個啲都on9 食張黃換入決賽抵啦 比利時領先咪一鳩樣 第一日睇波咩

聽晚viu播

一早換走查迪利，唔好出支那斯高，搵阿姨入黎狂炸啦

拖時間都唔俾
痴9線

美頓斯條垃圾換佢落黎廢撚左條邊咁

佢世界盃個表現最多咪係個有腦既托柒
爆贏亞軍廷條老人防線吹到同美斯牙朗一樣

垃圾LKK

一向都係
之前鏝對猁嗰幾場又係俾人領先就即刻亂曬

仲有就最ON9既係
明知自己落後緊
有幾次不必要既犯規
華湯根個下真係唔知做乜鳩

整場波比利時俾法國帶住黎踢
真心差半班以上

法國睇住黎食
下半場谷一谷比利時已經亂晒節奏

恭喜盧卡古

上面覺得包皮冇問題果d係咪on9
依家冇話唔比你拖時間 你拖到扮甩手fing走個波
又帶多兩腳咁 肉唔肉酸d呀
早日收皮啦法國

球證都有野做，LKK就剩係睇波

世三比pogba完封啦
連pogba守波咁hea既球員都咁落力mark佢

日本唔識拖時間先會輸返轉頭

球証唔撚識補上補，6分鐘有一半都俾班仆街晒

上場又係咁 正仆街

你話我on9先
我屌緊乜都唔知
你翻去讀下書先啦

換第一個換走渣古 入卡拉斯高
直接比兩閘 世三 同 迪布尼 狂斬比爆炸頭 可能仲好

盃已捧
理撚得你

Cheap精包皮

yes
決賽都會播

比起疤丹，熱丹都算係咁

包皮我屌你老母閪阿 冇撚品

🇧🇪 踢到成pat屎

法國應該今場3：0 先係法國真正水平

都無乜好怪

個右閘出唔到影響太大

法國踢左幾十年防反點會唔知
教練係諗住同法國鬥硬搶中場姐

冇人講法國防守好
華拉尼 烏迪迪高波殺晒
馬杜迪完封迪布尼 幾次反擊都停到迪布尼
簡迪都封傳波路線 同埋普巴幫手守夏薩特
基士文同豬腦都返後幫手守波
成個防守體系好緊密

應該早啲換埋呀姨入去搏燒味執雞

補時先換都谷唔到

佢做唔到球王㗎啦

咁聽晚即討仲多野睇

抵唔抵係一回事
肉酸又係另一回事

Kylian Mbappé's #WorldCup⁠ ⁠ semi-final by numbers vs. #BEL⁠ ⁠:

56 touches
28 passes
7 take-ons
6 chances created
3 fouls won
2 crosses

同感

踢得差到

比利時如果踢得返巴西個場個陣未必無得打

正選右翼衛無得出

佢爭在未一腳將個波踢出界

咪係，比利時入到來都負負碌碌,個教練同個龍就開始串柒柒，唔講仲以為佢456對手，法國一樣都係夠運，對住個垃圾教練既亞軍廷同無左卡雲利既烏龜，兩隊都晒氣

其實睇呢尾聲仲講咩品唔品，你要品定要決賽

比利時 on9在一個角球side左
同比人黑走罰球

不過就算冇，都系1:0多，比利時完全比人mark死

mpv一定係比利時龍門，救出大量波

世三完爆佢啵

球後腳係勁ge

CHING用邊隻眼睇到世三比POGBA完封
一個人前場單打獨鬥 強如全盛美斯都搞唔掂啦

華拉尼真係勁撚到仆街
咩波都頂曬
又快 幫隻新仔執夏剎特d屎
痴撚線

我真係覺得如果要去到互射12碼
會破10000reply

包皮一朝得志

大家早啲訓啦

有無發現 法國守得幾好都比夏神1個打晒

真係好肉酸
你扮野訓地又好
角球旗都好
大把方法
唔係咁控住個波唔比人攞

亞軍廷班垃圾都幾乎追得和佢

咁而家邊隊贏呀？你老母臭閪

太多忽然球迷

下 出左幾球靚波喇 果段時間最有機會追返球

黑鬼隊拎亞軍啦

拖時間跟本唔係問題 但拖到咁就好肉酸
上面班友偷換概念

咁你就怨自己比利時收起費蘭尼啦
前場除左世三都水準以下

唔講黑唔黑
但個球唔吹真係吹脹

全盛walcott都做到

2年前決賽提子咁都贏到法國

世三成個下半場係一個人戰鬥
強如簡迪都要犯規截停佢 完封佢老母個閪咩

古圖奧斯認真慘，成場幾球神救，點知敗在球烏龍

頭十幾分鐘同尾段係出現多左既
中間潛哂水喎

法國咁都入得一球死球分分鐘重演歐國盃決賽

收皮啦包皮

根本唔同
比利時先失一球，焗攻。唔似巴西果場可以打反擊，明唔明分別

怪就怪走甩一次

啲人講到有品重要過贏 依家世界盃呀你估學界咩

講真根本唔洗做到咁，根本就賤格

法國撚慶祝緊 得番比利時撚係度屌鬼

睇完喜般訓得

搓幾分鐘波都搓唔撚到

係包皮狗姐
法國係踢得唔錯喎

我諗尼馬唔會拖時間拖得咁肉酸

舞龍咁舞

拎左冠 十年黎仲有人記得你肉唔肉酸咩
李沙拉素98點踢人你又記得?

以前好憎尼馬，估唔到有個包皮重黑人憎

成場波反而真係要讚下普巴，唔似兩年前踢得咁個人主義
出波同防守都好好，係護波方面仲差D

包皮當正自己球王咁 無品到

包皮食撚屎啦
呢場之後好撚憎佢
搞埋哂呢d小動作重輸撚過屁馬

如果今場係巴西，尼馬可能圍住全場碌幾個圈啦

包皮真係冇品到

今日普巴好肯防守

如果之後掂下唔吹比利時foul我都接受到
咁樣唔撚公平啵

個球證都好有問題啦，世三禁區頂比人拉三下先吹，比人剷又唔吹，反而法國你垃圾包皮插水就黃牌

又唔撚係法國後場
講到唔拖就輸
用下個腦喇

比利是三箭頭比人封死晒
大家先覺得比利是hea踢
而且失左一球先要焗攻，其實好不利

話唔埋嫁，你睇日本果場

法國贏唔係問題

但支哨係好黑

踢出界會即時有球童拋第二個波入黎
包皮控住就開唔到波
佢差在未用手控住唔比人攞

希望格仔果兩場12碼用哂啲運
英撚啲傳波連比利時都好過佢
利申: 買咗英撚拎冠軍

中段換左Mertens入黎比佢玩斬波 所以Hazard都無乜拎過波
咁就叫完封 ?

咁講Allison8强都慘架
守龍嘅命運

果兩野根本賤格，仲幫佢打飛機

根本前面踢佢一個
之前迪布尼都幫到手
但今場好似扑完野咁

臨完場法國兩球單刀我都覺得要問下責
明明好大機會拉開領先優勢
雖則對家龍門交足功課
但係兩下都係可以射得更好，兩下都攞角度但射得無力

係 華拉尼啲落腳好準好勁 基本上你唔會過到佢 烏就算啦係入波但上半場差啲派膠 中場唔使講跑動迫搶好多 但我覺得法國啲最後一傳都勁 上半場右閘/giroud爭氣少少已經開咗紀錄 啲人仲屌佢大巴肉酸 明明人地踢到成個form出嚟擺明打反擊

佢唔發神經根本好好用
身體質素又好

收檔啦第二球都吹就黑

你呢啲咪叫唔識睇波

夏殺特拎住個波扭下跑下，射得一兩腳，hd無乜出到波，咁又叫打晒

屍朗唔係近年正氣左(係衰在成日插水)，有禁多廣告？

講到「重黑人憎」咁誇張 佢真係得罪咗你喎睇嚟

拖時間咪攞左黃牌囉，有咩好屌

換卡拉C高，0作用，
比夏神帶波仲好

上場太博可能

下話

Agger 禁區入面都守咗唔少波
而家到包皮玩個人主義

後段得世三拎波做到攻勢分埋波又無影 ？

克羅地亞加油

係包皮dum得咁肉酸

想睇佢比祖爾巴頓果D開鳩佢波

唔差在果兩秒啦
咁撚無品
不如攬住個波同球證鬥跑啦

基奧特唔係踢波

比利時多fans

基沙文 基奧特， 兩個今場算吧啦

法國係真係勁 但踢得好無品加黑哨 睇到好嬲
無啦 睇左咁多場下線 英格蘭同格仔肯定唔夠做
過到比利時都89成捧杯啦 但經過今日呢場真心唔想見到班法佬贏 贏球輸品

Kayan sick ball

你有冇睇波㗎 條友賤撚到仆街

佢真係幾準

比利時下半場策略輸晒
踢到夏神都唔見埋
盧卡古成場都冇咩掂到波
用咗過多嘅時間搵位又搵唔到
同上半場比較變咗兩隊嘢咁 唉

但法國踢得好

比多次罰球，唔覺影響到大局

最緊要佢OVERLOAD 既效果係冇效果
出到黎都係企邊個個斬入去算
但撞牆個D 入禁區都做唔到一次

跟住左邊冇人出波換走fellani, on9到震
明知最後一定要玩高玩轟炸架啦

我冇講第二球，第一球唔吹？仲有球拉三下先吹？

法國下下打快既反擊
比利時都好幾次特登犯規等你無得打快啦
唔知dup波鐘有咩好屌

根本就唔洗做到咁
佢個行為原全係想撩交打
有必要咁做咩？
又要食張黃牌又形象受損
賤格就賤格啦

大巴係人都識守

未失波控球在腳都踢得差

銀河唯一唔係踢波

試場世三都博

utt上半場玩波真係痴撚線
佢係疤都一鳩樣 死都唔清
好彩下半場應該比人屌過好左

講左好多次 換Januzaj

唔算走甩
爆炸都唔夠人頂，有咩好講

今年拎唔到 下屆機會仲大

佢一上頭就

收皮啦包皮明玩野 肉酸到

我覺得佢同簡迪聯防先係今場最重要
搞到世三冇咩空位帶波

仲諗住有新既國家拎到世界盃
都係傳統強隊拎

唔爭在個兩秒 日本臨完場前10秒比比利時踢返日本添你又唔講

今場MOTM 應該係華拉尼
不過今屆由觀眾投票，入波= MOTM

馬天尼斯我屌你老母

馬隊都估唔到咁樣失

冇問題就唔洗食張黃啦 狗撚到

佢地話：有品就得，踢唔踢決賽都無所謂

世三完爆法國啵
Btw全盛美斯其實可以撚贏成條防線
皇馬都撚過

kayan捧阿仙奴

16強 亞軍廷最後一下比唔知美沙定迪馬利亞幫自己解圍
8強 最撚勁個卡雲尼傷左
4強

包皮真係好撚垃圾

包皮累佢輸錢

睇返巴西尼馬過完人又好點都好
古天奴一定會後上FOLLOW到
馬些路都會企後接應
但比利時一來一開始就冇人打左邊
二來爆炸頭一開始企位已經差唔多係中鋒位

爆條毛咩
世三過得幾多個？

仲要迷藍

曼聯差個簡迪

如果攞埋盃 過一排你估仲有幾多人記得

完封？

又無品又食牌都有人幫佢洗底

比利時班人好高，但守角球好差
你睇返之前果啲比賽都見佢地成日比人輕鬆頂到

限米煮熟飯
無左閘

屁馬頂多係on9
包皮係賤

迪布尼斬襯d波都好靚，尤其最尾果球睇慢鏡過曬防守球員，係lkk唔爭氣

比利時個閪陣冇左閘overlap
前場又鳩走位
點有配合

差唔多全部攻勢都係世三
迪布尼廢到

法國仔明顯有睇對日本一場
真係最尾幾廿秒先唔可以鬆

問題係佢唔咁冇品都已經好大機會贏，用呢啲手段拖嗰幾秒做乜春

如果人哋更加無品佢以後唔使踢波啦，韋素癲起上來

迪布尼表現好失望

著邊隊bra就邊隊晉級

19歲已經咁撚老練

番屋企訓啦你 冇夏神 比利時今場禁區都入唔到 你睇下佢上半場幾多球攻勢佢做出黎啦

你不如諗下世三爆過幾多次落底
推過幾次成功入中路射波？

隊友配合能力都唔高
查迪利打防反好用
但一陣地就走唔郁

不過今場比利時前場好似冇左上兩場果種野係度就真

自斷一邊 一係你就堅決玩燒味

佢要試進攻方法都試晒啦，唔好怪佢

跟得尼馬多

話包皮無問題嗰班，一定好鍾意泡狗MMA

唔知聽日個英撚bra有冇洗

Agger
迪布尼今場廢到
Lkk一向廢
得韋素同佢同卡吐踢緊波

有無人發覺今場比利時個正選 Meunier 停賽焗住要擺chadli打右後 差左 守又麻麻跟住kdb今場明顯無態定係對自己個位置混亂釋放唔到佢 最on9 換走爆炸頭。90分鍾先換最後一個

比利時啲人任部企任踢波 係世三同kdb肯走下位交換下位咁 但最後一係扭死一係鳩斬埋去

無賭

兩隊都中意係唔中意咁肉酸

法國要贏要拖時間無問題但唔好咁肉酸

下場再中就除埋啦

我覺得迪布尼 夏薩特 比期望中差
好主要係太遲換走廢蘭尼

係企中鋒位塞死哂 拉出黎企左邊真係R 頭

防守唔出色之餘 唯一用途衝入去搏一搏

想屌

上半場機會都係左邊
世三 迪布尼
收廢拉尼之前，佢幾腳波都唔到人
有咩得怪人

華湯根搵佢鳩斬都唔太差
但要幫公司佬唔比人屈速先無得上

根本頭段撚爆pavard之後法國派pogba mark佢就靜左
你可以話唔係完封 但係pogba今場係打得好 攻守都有

比利時係輸自己者
迪布尼又唔係比人封死 係自己踢到水準以下
盧卡古 正常水準
其他都係戰術上黎來往 55波

換人柒到

掉轉係法國mark人做得好撤底
限制佢地發揮

屌你老母睇到眼火爆

佢守爆炸頭守到好好
BBC開波前都講佢成個世界盃D比波同護波
其實係法國好重要

俾人撞都真係便宜咗佢

都4強啦食黃又點

就係少左巴黎右閘

迪比利又出得少

完全無比賽狀態

牌都食埋仲有人幫佢兜

我成日笑pogba妹波我都覺得佢今場堅打得好
做好哂自己本份

迪布尼同LKK 無晒前兩場果種火
變左淆底

拋走果波好多人都會做
但走去控埋真係好肉酸
你唔好斬個波返自己籠

根本法國特登畀個控球權比利時踢防反
法國成個防守體系都做得好好 反擊速度都好快
成場部署都贏晒比利時

咁撚賤格都有人撐佢
唔開佢波都偷笑啦

後場運唔到波上去 迪布尼盤扭麻麻 一密就帶唔生個波

尾段hazard見唔對路 都回後拎波 不過太遲

唔係對中堅踢得好, 不知走漏幾多球, 只係下下lkk交完功課跑動下又唔去盡先至好似好穩陣
kdb自己踢得差, 交失波比人打反擊一來一回差好遠
kante同pogba係踢得好好
前線踢得一般般, 但真係勤力番黎防守

總結係比利時領隊on99, 場場都變陣出場, 成手靚牌都唔曉換
比機會阿衣搏下好過

真係雜種狗來 拖時間正常個個都會，拖到咁閪真係第一次見

我就覺得十年後大家提起屁馬都會笑鳩佢碌地沙
同有冇拎冠冇關

個人認為比利時輸主因係法國真係守得好
馬天尼斯換人玩死自己
最後，渣古入場睇波多過踢

全部都比人針對性封殺
難攻得入

而且盧卡古其實都有幾次機會
佢自己唔入者

迪布尼打防反勁過陣地戰好多下
成日拎住個波都唔係好知做乜鳩

點比呀講真上場唔係巴西焗攻
你覺得比利時真係完勝？

馬天尼斯真係廢
要燒味果陣就換走最頂得果個 留隻唔知自己想點既垃圾
然後又自斷一邊成班人走去右邊塞車

好撚淫

成手靚牌差對閘

hazard已經係最好個個，次次都一個爆過哂法班友
btw LKK好廢

hailey又～中！

後生仔識玩

美欺同c朗咁高成就，依然比人插，就係關你所講嘅「拎冠」事 你講到咁輕描淡寫

佢打陣地最殺食既45 度斬 都一半比人封死，一半自己失

咁撚勁場場都揾到啱色嘅bra

算啦 法國都89成奪冠

講乜都晒氣

3中堅做乜

lkk一係太前一係太後
一係發夢

比利是整體人腳唔夠法國勁
比人針對性封殺，好難攻入

個球證唔吹12碼，真係無計

真係直接推爆炸頭打中鋒應該可能好過LKK

馬天尼斯個343中堅係勁但出波係廢
兩邊翼衛攻強守弱，工兵中場，完全係靠前面3隻天才波，落後就轉玩燒味
板凳又淺

換丹比利 kdb墜後已經on9

咁後生就咁冇品唔知俾佢再踢勁啲會點
掂下都彈起

冇閘咪焗住要打三中堅

連世三都一齊後

記得睇翻viutv套借宿一宵，仲勁

最後個球都頂唔到 廢到佢

真心咁講咁多場費蘭尼頂波救左佢地唔少
唔明點解進攻板斧有咁多方面個陣要自己斷自己臂

最尾個下收佢山啦仆街

明明法國個黑人做到咁無品有人都可以正當化
咩換係比利時都係咁
佢咁拖時間真係賤到飛起
我就唔信個個都係咁
雖然就算加埋比利時個幾次黑哨都唔一定贏
而且法國真係踢得好 但可唔可以君子少少
你猜波拖時間咪得
唔想球壇個個都包皮尼馬咁

利申：無賭無鐘意邊隊 唔好再話咩輸錢先嬲

入波功臣 庵 D D

基本上 上線邊隊入到決賽都拎硬

你有Coleman baines咁嘅閘我相信佢都未必打343

比賽係咁 唔通同你對攻？

咪就係得一兩球囉
只係比利時其他人仲廢所以你咪覺得佢勁，但唔係吹到打晒人地後防

今場係停左meunier, 但hazard同埋之後換入mertens都夠玩啦, 係擺位有問題之後fellaini換中超carrasco入黎唔知想點

佢彈得算合理過尼馬好多

lkk 今場認真麻麻 其應該換佢出馬田斯或巴舒亞爾。好機會係上半場hazard 左邊突破射斜，交中間嘅話應該入咗。
下半場冇乜機會，輸角球真係唔底
忍者龜表現幾好。係比利時差啲運，表現算交到貨

正常睇波心態都唔會鐘意法國

有隻正宗好少少既閘都唔使打啦
兩邊夾埋得meunier

包皮你試下決賽對住格仔英格蘭再咁做

英撚gg

正常水平啦

盧卡古不嬲無頭 係用個噸位

對住法國幾條友完全拎唔到著數

都唔係撐只係要入決賽再狗閪d都仲得

我就真係未見過人地罰球 拎走人粒波帶波拖時間阿 天光啦你醒未?

卡拉斯高真係on9廢

妹巴唔上腦真係唔差
特別今場肯去守波

世三今場踢到曉飛喎
話過就過
不過無隊友現到位support

史上最悶世界盃

大把人會拖時間
但拖到咁撚低賤就好少見

大把
你平時冇睇開波？
戰術性犯規成日有

咁都講得出
你緊係未見過啦 你忽然球迷咋你 睇過乜波呀

Vs

拖角球，死搓都冇問題，係戰術
出左界重玩野，就係人品

法國都只係lead一粒
lkk搵次醒神啲都喺返度

比利時落後唔燒味真係估唔撚到 d換人真係睇唔透

普巴其實今屆都無咩點妹
完左分組賽專心打反擊，係咁放長波比前面兩隻細細粒跑

拖時間唔係問題 係用呢種方法去拖先係問題

罰你睇重播啦 你不如睇下 今場法國除左犯規 邊個搶到佢波

冇哂南美球隊＝歐國盃，大家90分鐘鬥守

失第一球後第一時間換走chadli入mertens
都係攻唔入換走最後面3個其中一個入亞衣
擺埋爆炸上去轟
最後先換走dembele/witsel

都落後緊唔放手一搏，踢緊friendly咩

世界盃咁撚重要既比賽真係為左贏用乜野賤招都無所謂
反正贏左既話後人只會記住贏冠軍

咪俾左牌囉

扮痛碌下地咪算

實力係咁多 踢下線應該有能力入決賽

呢隊法國正常發揮邊個砌得嬴??

可能真係得巴西

落到場要入決賽狗閪d都要，你估真係咁多日本隊咩

雖然佢控住走係西
但呢啲西招好常見

換走爆炸真係最撚痴線

上場佢都冇演技地插水㗎啦

比利時有返個右閘都有得砌嘅

咪講緊肉唔肉酸問題囉 定係你都係覺得麥巴比咁拖時間唔肉酸?

日本隊：屌，原來踢波有品係冇撚用㗎

咁都唔肉酸？ 話知佢紅牌定斷腳換決賽
做埋d濕鳩野都唔屌得

踢法國既普巴好撚正常 屌你包皮

其實扮痛碌地咪又係賤 踢波就係咁架啦 換轉情況比利時其實都會咁做

所以咪比人反囉

其實拉番爆炸去LKK後面，搏第二點／後上仲好
企去遠柱係人都知你燒味走黎Mark實你

今日包皮真係要屌
就算唔屌佢拖時間
有球禁區頂三打三反擊
On99係中場撚波
撚兩撚就一野比公司佬剷走
踢完阿根廷之後
佢成日有意冇意賣弄腳法

球王mode 上身

包皮決賽要停?

4強開始洗牌架

你估佢在意入唔入決賽 定你班人反嗱

睇完法國普巴真係覺得曼有少少埋沒左佢
今場出波又準又靠防守，對佢改觀

法國隊MVP一定係高斯尼
佢唔傷就一定正選 仲要搶住做大佬又派膠
阿根廷都過唔到

2年前法國都仲未有球王包皮

睇好比利時（不過好早買左法國）
但係比利時對巴西個超勁三叉攻勢今場完全無哂

LKK 今場係 漏漏漏
夏就成日想個人爆，見到4個黎緊都唔交

其他人D走位好聽就靈活，衰D就亂哂龍

迪甘斯唔知同普巴講左咩
呢幾場見佢用波少左
係中場妹下妹下的次數少左妹多

佢打防中可能仲啱

反法國囉 反包皮囉 反正反埋決賽就唔睇

入決賽係重要
但係個問題同屁馬一樣，有實力但係係都要做啲戇鳩野俾人屌
如果佢之後都係咁，好彩屁馬狼來了最佳示範咁連球證都唔理佢，你估佢會唔會後悔

痴線, 睇開英超又好
睇左日本個場都好
爆炸頭高波不嬲最殺食
尤其是尾段明顯係燒味波
佢同LKK比, 爆炸頭一定實用好多

佢平時唔太肯守同下下想過人

世盃好多教練調動真係好難明， 完全冇撚用。
90 分鐘換人， 唔講以為踢緊聯賽

佢配簡迪真係好正簡迪就主要防守佢就配簡迪夾人拎到波就分波/出過頭波快攻，真心今場令我呢個笑左佢幾年架Hater 都對佢有番少少好感

決賽已入理撚得你啦
講肉酸點都唔夠當年蘇亞雷斯球手球救烏拉圭肉酸啦 你再肉酸贏到波成個國家都會當你係英雄
連登仔who fucking care

專心為國家 唔搞頭髮咪好波囉

返到英超又咪一場一個髮型

反擊嗰幾下加晒分
守又係佢頂

贏國心理
贏就得 幾撚肉酸都得

講真 簡迪 youtuba真係破曬成個比利時既反擊...
Lkk 今場又on99（正常發揮）
kdb 又比人封死曬

根本就佢心態問題 睇開曼方式hea到
有daddy 教下防守應該好掂先係

上帝之手夠肉酸啦

咁點?

防守

世界盃決賽一生人一次
話鳩之你屌我拖時間屌我乜la

比利時嬴巴西純粹係運氣使然

烏龍失波巴西先要局攻 , 更唔好提上半場個D黃金機會唔入, 下半場仲禁住屌..

多20分鐘可能已經追平/反cup

比利時無想像中咁勁既 同一線強隊仲差少少

始終無正選閘位/ 防中唔係頂級

你估佢係第一國家第一個人咁做咩
唔好咁天真啦大唔大陸心理都咁話啦，你估佢係大陸學返黎咩

簡迪同普巴真係夾

簡迪一搶到個波已經可以比普巴造

普巴又有強既防守同跑動能力

法國有呢兩件人才先係打反擊既本錢

呢個不嬲都係人嘅劣根性 你估仲有騎士精神

你有冇睇架 爆炸頭比youtuba全程封住
Lkk正常發揮 keep住on99
唯獨係kdb今場發揮真係唔好

佢講到得大陸先會有咁既人，好似人地係大陸學返黎咁

今場睇得幾肉緊

彈返出嚟嘅波好快做到對方中前場3v3
好多隊都係死喺反攻太上腳/猜後
屈速都要識屈

日本?
自己做唔就咁撚拖全人類落水喇

其實都真係 做得球員最大目標就係為左贏世界盃 勝利對佢地黎講先最重要

Youtuba今場唯一優點就係封實費蘭尼

法國啲波 由中堅到基士文 可以4 腳短傳就搞掂 ，入到三閘線

你贏你贏
同贏國講人品係我自膠 繼續盲撐

今屆世杯堅一般，想睇新星又冇，想睇組織又無咩好睇

支那仔踢到法國水準再拖時間贏
我心服口服

平均腳法都係屎

當今世界，中鋒其實好屎，
卡古，利雲，基佬

點解全場可以連龍都唔中

Kane 最強

所以呢 日本唔做 法國就唔可做？

有冇人覺得呢場係教練分野？
馬天尼斯d戰術 換人都完全冇撚用 90分鐘換人幫手拖時間
反而迪甘斯真係老奸巨滑 一直放俾你攻打反擊 領先都一直穩打

12馬之王

如果係上場比利時打巴西個post講呢啲野實比人剷到飛起

上場冇左不死人 今場kante普巴點比

你話冇騎士精神吖嘛 舉撚左例俾你囉
訓喇 聽日要翻學呀小學雞

如果上場不死人唔係停賽或者結果已經唔同
利申：巴西球迷

無左唯一既正選右翼衛部署亂哂

d擺位亂鳩咁黎 同時出dembele 韋素 爆炸頭3條友真係痴線 功能根本無分別

仲要條熱狗踢得差到..

可能擺渣古/上原亞衣係邊 KDB放返中間仲好

換走唯一有威脅既爆炸頭 睇唔透

都唔係撐唔撐，佢係鳩但係佢唔係第一咁做都唔會係最後一個關大唔大陸閪撚事咩
你只係球迷咋

比利時今場個三個中場都唔係防中 又或者係比利時都冇簡迪 不死人依種防中出產
三個都係偏進攻性個種

日本係咪一球都無矛過呀 又有無試過法國今場咁先
我從來無講過包皮唔賤 但我覺得佢識玩啫

的確係 個中場輸到離曬譜...
之後係前場誰攻又唔入肉

都只係輸一球，自己前面唔爭氣

根本佢誤會左覺得我地撐佢咁做
只係知要入決賽幾鳩都有，你估大陸真係咁撚勁全世界都要學佢咩 大唔大陸都有咁既人嫁啦

法國爭氣D都幾球啦

唔駛靠死球先入到你波

防線問題對日本巴西已經顯現左出來

Kdb比人封咗幾次冇曬信心 連推個波入禁區都做唔到 LKK又冇出場

所以算輸得少，下半場食晒屎

巴西就真係爭氣小小就入幾粒喇，冇運

話你吔似贏國心態啫 唔係法國 你講到為左贏 乜Q都可以做
件事係錯既你都可以話係合埋化左佢

算喇 夏蟲不可語冰
你有你贏 我有我道德高地
互相理解唔到嫁喇

先失波俾人打反擊打亂
今場係換咗角色咁解

係，你核特得黎入到決賽，比你贏埋又點？你永遠得唔到尊重，有更多hater

話我地唔係話法國，但係做果個係法國隊，你都幾矛盾下
同埋我地邊有合理化佢，合理法佢就唔會話佢鳩啦

點解冇咩人吊過球證
明明個下有罰球，扮睇唔到個下真係
未出界就話出界
買重法國？

由own goal果球開始巴西就開始亂

嗰球係陰功
今屆好多自信撚球證

同埋個人覺得巴西隊波夾唔熟

我都見，佢又唔係尼馬。VAR 啲撚樣又唔提佢

本身對力架已經冇好感 仲要陰濕仆街

呢啲波點睇var呀大佬

hold 住個波，又唔係過到人，咁都叫打晒

hazard全埸11次過人10次成功 你用咩眼睇波

但係都係獨力難支 成隊比利時佢就係進攻支點 頭幾分鐘啲攻勢真係可以即刻入法國波 利申 法國撚

近年對法國夠膽主攻真係自尋死路咁滯

去到下半埸 佢要退後到中場線拎波
唔係咁成隊運過波上前場都困難
但遠離咗禁區 佢威脅就低咗 冇計

換走費蘭尼 係比利時嘅敗筆。

應該早D換入阿衣